[
{"Player Info": {"Nom": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 - Performances 24/25"}, "National Career": []},
{"Career Performance": [{"Buts": "34", "Passes d\u00e9cisives": "13", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1"}, {"Buts": "20", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Minutes par but": "1", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]}
][
{"Player Info": {"Nom": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 - Profil du joueur 24/25", "Nom dans le pays d'origine": "Masour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Naissance (\u00e2ge)": "15 mai 1997 (27)", "Lieu de naissance": "Vernon", "Taille": "1,78\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "12 ao\u00fbt 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "30 juin 2028", "\u00c9quipementier": "adidas", "Club actuel": "Paris Saint-Germain"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France", "D\u00e9but": "1 sept. 2016", "Matchs": "53", "Buts": "6"}, {"Num\u00e9ro": "18", "\u00c9quipe nationale": "France U21", "D\u00e9but": "24 mars 2016", "Matchs": "6", "Buts": "2"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U19", "D\u00e9but": "3", "Matchs": "3", "Buts": "1"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U18", "D\u00e9but": "5", "Matchs": "5", "Buts": "3"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U17", "D\u00e9but": "10 sept. 2013", "Matchs": "8", "Buts": "4"}]},
{"Career Performance": [{"Buts": "34", "Passes d\u00e9cisives": "13", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1"}, {"Buts": "20", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Minutes par but": "1", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]}
][
{"Player Info": {"Nom": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 - Profil du joueur 24/25", "Nom dans le pays d'origine": "Masour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Naissance (\u00e2ge)": "15 mai 1997 (27)", "Lieu de naissance": "Vernon", "Taille": "1,78\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "12 ao\u00fbt 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "30 juin 2028", "\u00c9quipementier": "adidas", "Club actuel": "Paris Saint-Germain"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France", "D\u00e9but": "1 sept. 2016", "Matchs": "53", "Buts": "6"}, {"Num\u00e9ro": "18", "\u00c9quipe nationale": "France U21", "D\u00e9but": "24 mars 2016", "Matchs": "6", "Buts": "2"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U19", "D\u00e9but": "3", "Matchs": "3", "Buts": "1"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U18", "D\u00e9but": "5", "Matchs": "5", "Buts": "3"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U17", "D\u00e9but": "10 sept. 2013", "Matchs": "8", "Buts": "4"}]},
{"Career Performance": [{"Buts": "34", "Passes d\u00e9cisives": "13", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1"}, {"Buts": "20", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Minutes par but": "1", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]}
][
{"Player Info": {"Nom": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 - Profil du joueur 24/25", "Nom dans le pays d'origine": "Masour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Naissance (\u00e2ge)": "15 mai 1997 (27)", "Lieu de naissance": "Vernon", "Taille": "1,78\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "12 ao\u00fbt 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "30 juin 2028", "\u00c9quipementier": "adidas", "Club actuel": "Paris Saint-Germain"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France", "D\u00e9but": "1 sept. 2016", "Matchs": "53", "Buts": "6"}, {"Num\u00e9ro": "18", "\u00c9quipe nationale": "France U21", "D\u00e9but": "24 mars 2016", "Matchs": "6", "Buts": "2"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U19", "D\u00e9but": "3", "Matchs": "3", "Buts": "1"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U18", "D\u00e9but": "5", "Matchs": "5", "Buts": "3"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U17", "D\u00e9but": "10 sept. 2013", "Matchs": "8", "Buts": "4"}]},
{"Career Performance": []}
][
{"Player Info": {"Nom": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 - Profil du joueur 24/25", "Nom dans le pays d'origine": "Masour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Naissance (\u00e2ge)": "15 mai 1997 (27)", "Lieu de naissance": "Vernon", "Taille": "1,78\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "12 ao\u00fbt 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "30 juin 2028", "\u00c9quipementier": "adidas", "Club actuel": "Paris Saint-Germain"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France", "D\u00e9but": "1 sept. 2016", "Matchs": "53", "Buts": "6"}, {"Num\u00e9ro": "18", "\u00c9quipe nationale": "France U21", "D\u00e9but": "24 mars 2016", "Matchs": "6", "Buts": "2"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U19", "D\u00e9but": "3", "Matchs": "3", "Buts": "1"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U18", "D\u00e9but": "5", "Matchs": "5", "Buts": "3"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U17", "D\u00e9but": "10 sept. 2013", "Matchs": "8", "Buts": "4"}]},
{"Career Performance": [{"Buts": "34", "Passes d\u00e9cisives": "13", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1"}, {"Buts": "20", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Minutes par but": "1", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]}
][
{"Career Performance": [{"Buts": "34", "Passes d\u00e9cisives": "13", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1"}, {"Buts": "20", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Minutes par but": "1", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 - Profil du joueur 24/25", "Nom dans le pays d'origine": "Masour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Naissance (\u00e2ge)": "15 mai 1997 (27)", "Lieu de naissance": "Vernon", "Taille": "1,78\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "12 ao\u00fbt 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "30 juin 2028", "\u00c9quipementier": "adidas", "Club actuel": "Paris Saint-Germain"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France", "D\u00e9but": "1 sept. 2016", "Matchs": "53", "Buts": "6"}, {"Num\u00e9ro": "18", "\u00c9quipe nationale": "France U21", "D\u00e9but": "24 mars 2016", "Matchs": "6", "Buts": "2"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U19", "D\u00e9but": "3", "Matchs": "3", "Buts": "1"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U18", "D\u00e9but": "5", "Matchs": "5", "Buts": "3"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U17", "D\u00e9but": "10 sept. 2013", "Matchs": "8", "Buts": "4"}]}
][
{"Player Info": {"Nom": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 - Profil du joueur 24/25", "Nom dans le pays d'origine": "Masour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Naissance (\u00e2ge)": "15 mai 1997 (27)", "Lieu de naissance": "Vernon", "Taille": "1,78\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "12 ao\u00fbt 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "30 juin 2028", "\u00c9quipementier": "adidas", "Club actuel": "Paris Saint-Germain"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France", "D\u00e9but": "1 sept. 2016", "Matchs": "53", "Buts": "6"}, {"Num\u00e9ro": "18", "\u00c9quipe nationale": "France U21", "D\u00e9but": "24 mars 2016", "Matchs": "6", "Buts": "2"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U19", "D\u00e9but": "3", "Matchs": "3", "Buts": "1"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U18", "D\u00e9but": "5", "Matchs": "5", "Buts": "3"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U17", "D\u00e9but": "10 sept. 2013", "Matchs": "8", "Buts": "4"}]},
{"Career Performance": [{"Buts": "34", "Passes d\u00e9cisives": "13", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1"}, {"Buts": "20", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Minutes par but": "1", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]}
][
{"Player Info": {"Nom": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 - Profil du joueur 24/25", "Nom dans le pays d'origine": "Masour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Naissance (\u00e2ge)": "15 mai 1997 (27)", "Lieu de naissance": "Vernon", "Taille": "1,78\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "12 ao\u00fbt 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "30 juin 2028", "\u00c9quipementier": "adidas", "Club actuel": "Paris Saint-Germain"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France", "D\u00e9but": "1 sept. 2016", "Matchs": "53", "Buts": "6"}, {"Num\u00e9ro": "18", "\u00c9quipe nationale": "France U21", "D\u00e9but": "24 mars 2016", "Matchs": "6", "Buts": "2"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U19", "D\u00e9but": "3", "Matchs": "3", "Buts": "1"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U18", "D\u00e9but": "5", "Matchs": "5", "Buts": "3"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U17", "D\u00e9but": "10 sept. 2013", "Matchs": "8", "Buts": "4"}]},
{"Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "LaLiga", "Matchs": "24", "Buts": "34", "Passes d\u00e9cisives": "13", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "7.565'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue 1", "Matchs": "26", "Buts": "20", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "4.501'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "13", "Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.699'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "6", "Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.041'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "7", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "967'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de France", "Matchs": "1", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "566'"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "248'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "510'"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercopa", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "555'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFL-Supercup", "Matchs": "0", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "158'"}, {"Comp\u00e9tition": "Troph\u00e9e des Champions", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "156'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de la Ligue", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "22'"}]}
][
{"Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "LaLiga", "Matchs": "127", "Buts": "34", "Passes d\u00e9cisives": "13", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "7.565'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue 1", "Matchs": "69", "Buts": "20", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "4.501'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "56", "Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.699'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "32", "Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.041'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "16", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "967'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de France", "Matchs": "7", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "566'"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "248'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "6", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "510'"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercopa", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "555'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFL-Supercup", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "158'"}, {"Comp\u00e9tition": "Troph\u00e9e des Champions", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "156'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de la Ligue", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "22'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 - Profil du joueur 24/25", "Nom dans le pays d'origine": "Masour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Naissance (\u00e2ge)": "15 mai 1997 (27)", "Lieu de naissance": "Vernon", "Taille": "1,78\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "12 ao\u00fbt 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "30 juin 2028", "\u00c9quipementier": "adidas", "Club actuel": "Paris Saint-Germain"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France", "D\u00e9but": "1 sept. 2016", "Matchs": "53", "Buts": "6"}, {"Num\u00e9ro": "18", "\u00c9quipe nationale": "France U21", "D\u00e9but": "24 mars 2016", "Matchs": "6", "Buts": "2"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U19", "D\u00e9but": "3", "Matchs": "3", "Buts": "1"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U18", "D\u00e9but": "5", "Matchs": "5", "Buts": "3"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U17", "D\u00e9but": "10 sept. 2013", "Matchs": "8", "Buts": "4"}]}
][
{"Player Info": {"Nom": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 - Profil du joueur 24/25", "Nom dans le pays d'origine": "Masour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Naissance (\u00e2ge)": "15 mai 1997 (27)", "Lieu de naissance": "Vernon", "Taille": "1,78\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "12 ao\u00fbt 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "30 juin 2028", "\u00c9quipementier": "adidas", "Club actuel": "Paris Saint-Germain"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France", "D\u00e9but": "1 sept. 2016", "Matchs": "53", "Buts": "6"}, {"Num\u00e9ro": "18", "\u00c9quipe nationale": "France U21", "D\u00e9but": "24 mars 2016", "Matchs": "6", "Buts": "2"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U19", "D\u00e9but": "3", "Matchs": "3", "Buts": "1"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U18", "D\u00e9but": "5", "Matchs": "5", "Buts": "3"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U17", "D\u00e9but": "10 sept. 2013", "Matchs": "8", "Buts": "4"}]},
{"Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "LaLiga", "Matchs": "127", "Buts": "34", "Passes d\u00e9cisives": "13", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "7.565'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue 1", "Matchs": "69", "Buts": "20", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "4.501'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "56", "Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.699'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "32", "Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.041'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "16", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "967'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de France", "Matchs": "7", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "566'"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "248'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "6", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "510'"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercopa", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "555'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFL-Supercup", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "158'"}, {"Comp\u00e9tition": "Troph\u00e9e des Champions", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "156'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de la Ligue", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "22'"}]}
][
{"Player Info": {"Nom": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 - Profil du joueur 24/25", "Nom dans le pays d'origine": "Masour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Naissance (\u00e2ge)": "15 mai 1997 (27)", "Lieu de naissance": "Vernon", "Taille": "1,78\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "12 ao\u00fbt 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "30 juin 2028", "\u00c9quipementier": "adidas", "Club actuel": "Paris Saint-Germain"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France", "D\u00e9but": "1 sept. 2016", "Matchs": "53", "Buts": "6"}, {"Num\u00e9ro": "18", "\u00c9quipe nationale": "France U21", "D\u00e9but": "24 mars 2016", "Matchs": "6", "Buts": "2"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U19", "D\u00e9but": "3", "Matchs": "3", "Buts": "1"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U18", "D\u00e9but": "5", "Matchs": "5", "Buts": "3"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U17", "D\u00e9but": "10 sept. 2013", "Matchs": "8", "Buts": "4"}]},
{"Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "LaLiga", "Matchs": "127", "Buts": "24", "Passes d\u00e9cisives": "13", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "7.565'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue 1", "Matchs": "69", "Buts": "26", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "4.501'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "56", "Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.699'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "32", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.041'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "16", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "967'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de France", "Matchs": "7", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "566'"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "248'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "6", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "510'"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercopa", "Matchs": "6", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "555'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFL-Supercup", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "158'"}, {"Comp\u00e9tition": "Troph\u00e9e des Champions", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "156'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de la Ligue", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "22'"}]}
][
{"Player Info": {"Nom": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 - Profil du joueur 24/25", "Nom dans le pays d'origine": "Masour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Naissance (\u00e2ge)": "15 mai 1997 (27)", "Lieu de naissance": "Vernon", "Taille": "1,78\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "12 ao\u00fbt 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "30 juin 2028", "\u00c9quipementier": "adidas", "Club actuel": "Paris Saint-Germain"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France", "D\u00e9but": "1 sept. 2016", "Matchs": "53", "Buts": "6"}, {"Num\u00e9ro": "18", "\u00c9quipe nationale": "France U21", "D\u00e9but": "24 mars 2016", "Matchs": "6", "Buts": "2"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U19", "D\u00e9but": "3", "Matchs": "3", "Buts": "1"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U18", "D\u00e9but": "5", "Matchs": "5", "Buts": "3"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U17", "D\u00e9but": "10 sept. 2013", "Matchs": "8", "Buts": "4"}]},
{"Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "LaLiga", "Matchs": "127", "Buts": "24", "Passes d\u00e9cisives": "34", "Cartons jaunes": "13", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "7.565'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue 1", "Matchs": "69", "Buts": "26", "Passes d\u00e9cisives": "20", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "4.501'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "56", "Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "12", "Cartons jaunes": "8", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.699'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "32", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "13", "Cartons jaunes": "7", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.041'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "16", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "967'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de France", "Matchs": "7", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "566'"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "248'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "6", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "510'"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercopa", "Matchs": "6", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "555'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFL-Supercup", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "158'"}, {"Comp\u00e9tition": "Troph\u00e9e des Champions", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "156'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de la Ligue", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "22'"}]}
][
{"Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "262", "Buts": "62", "Passes d\u00e9cisives": "79", "Cartons jaunes": "56", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "20.203'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "98", "Buts": "18", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "19", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "7.631'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "38", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "9", "Cartons jaunes": "7", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.279'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 93/94)", "Matchs": "30", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "2.452'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "23", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.719'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord", "Matchs": "21", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "5", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.821'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "15", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.077'"}, {"Comp\u00e9tition": "VL S\u00fcdwest", "Matchs": "11", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "768'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord Aufstiegsr.", "Matchs": "9", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "797'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "6", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "365'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "4", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "360'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "164'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-SuperCup", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "195'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "56'"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00fcdwestpokal", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]}
][
{"Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "262", "Buts": "62", "Passes d\u00e9cisives": "79", "Cartons jaunes": "56", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "20.203'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "98", "Buts": "18", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "19", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "7.631'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "38", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "9", "Cartons jaunes": "7", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.279'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 93/94)", "Matchs": "30", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "2.452'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "23", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.719'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord", "Matchs": "21", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "5", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.821'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "15", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.077'"}, {"Comp\u00e9tition": "VL S\u00fcdwest", "Matchs": "11", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "768'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord Aufstiegsr.", "Matchs": "9", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "797'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "6", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "365'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "4", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "360'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "164'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-SuperCup", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "195'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "56'"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00fcdwestpokal", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]}
][
{"Player Info": {"Nom": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 - Profil du joueur 24/25", "Nom dans le pays d'origine": "Masour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Naissance (\u00e2ge)": "15 mai 1997 (27)", "Lieu de naissance": "Vernon", "Taille": "1,78\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "12 ao\u00fbt 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "30 juin 2028", "\u00c9quipementier": "adidas", "Club actuel": "Paris Saint-Germain"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France", "D\u00e9but": "1 sept. 2016", "Matchs": "53", "Buts": "6"}, {"Num\u00e9ro": "18", "\u00c9quipe nationale": "France U21", "D\u00e9but": "24 mars 2016", "Matchs": "6", "Buts": "2"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U19", "D\u00e9but": "3", "Matchs": "3", "Buts": "1"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U18", "D\u00e9but": "5", "Matchs": "5", "Buts": "3"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U17", "D\u00e9but": "10 sept. 2013", "Matchs": "8", "Buts": "4"}]},
{"Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "LaLiga", "Matchs": "127", "Buts": "24", "Passes d\u00e9cisives": "34", "Cartons jaunes": "13", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "7.565'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue 1", "Matchs": "69", "Buts": "26", "Passes d\u00e9cisives": "20", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "4.501'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "56", "Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "12", "Cartons jaunes": "8", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.699'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "32", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "13", "Cartons jaunes": "7", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.041'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "16", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "967'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de France", "Matchs": "7", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "566'"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "248'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "6", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "510'"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercopa", "Matchs": "6", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "555'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFL-Supercup", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "158'"}, {"Comp\u00e9tition": "Troph\u00e9e des Champions", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "156'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de la Ligue", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "22'"}]}
]