[
{"Player Info": {"Nom": "Dimitrios Grammozis - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "\u0394\u03b7\u03bc\u03ae\u03c4\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2 \u0393\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03cc\u03b6\u03b7\u03c2", "Naissance (\u00e2ge)": "8 juil. 1978 (46)", "Lieu de naissance": "Wuppertal", "Taille": "1,79\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2013", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Gr\u00e8ce U21", "D\u00e9but": "8", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "143", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "12", "Minutes par but": "2.584", "Minutes jou\u00e9es": "10.337"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "65", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.650", "Minutes jou\u00e9es": "4.949"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League 1", "Matchs": "65", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Minutes par but": "667", "Minutes jou\u00e9es": "5.335"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga West", "Matchs": "26", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "2.130", "Minutes jou\u00e9es": "2.130"}, {"Comp\u00e9tition": "Cyprus League", "Matchs": "24", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.400"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "17", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.178"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "12", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "915"}, {"Comp\u00e9tition": "Cyprus League Championship Round", "Matchs": "8", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "496", "Minutes jou\u00e9es": "496"}, {"Comp\u00e9tition": "Kypello Elladas", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "499"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "418"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "292"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "75"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "155"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "84"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "83"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Petr Gabriel - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "17 mai 1973 (51)", "Lieu de naissance": "Praha", "Pied": "1 juil. 2009", "Membre depuis": "1 juil. 2009", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "R\u00e9p. tch\u00e8que", "D\u00e9but": "8 mars 1995", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Tch\u00e8que U21", "D\u00e9but": "12", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "\u010cSSR U21", "D\u00e9but": "7 sept. 1993", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Chance Liga", "Matchs": "221", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "11", "Minutes par but": "1.907", "Minutes jou\u00e9es": "17.165"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "78", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "2.982", "Minutes jou\u00e9es": "5.964"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "31", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "2.682", "Minutes jou\u00e9es": "2.682"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "18", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.430", "Minutes jou\u00e9es": "1.430"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "10", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "803"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "9", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "703", "Minutes jou\u00e9es": "703"}, {"Comp\u00e9tition": "MOL Cup", "Matchs": "8", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "721", "Minutes jou\u00e9es": "721"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "237"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "32"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "15"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Uwe Gospodarek - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "6 ao\u00fbt 1973 (51)", "Lieu de naissance": "Straubing", "Pied": "1 juil. 2010", "Membre depuis": "1 juil. 2010", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "16 nov. 1993", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U20", "D\u00e9but": "3", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U18", "D\u00e9but": "22 juil. 1992", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "156", "Buts": "217", "Passes d\u00e9cisives": "41", "Minutes par but": "13.791"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "75", "Buts": "64", "Passes d\u00e9cisives": "36", "Minutes par but": "6.750"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "71", "Buts": "115", "Passes d\u00e9cisives": "16", "Minutes par but": "6.314"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Bayern", "Matchs": "39", "Buts": "30", "Passes d\u00e9cisives": "17", "Minutes par but": "3.510"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "22", "Buts": "39", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "2.310"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "5", "Buts": "11", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "450"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "159"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Andreas Buck - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "29 d\u00e9c. 1967 (57)", "Lieu de naissance": "Geislingen an der Steige", "Pied": "1 janv. 2004", "Membre depuis": "1 janv. 2004", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "268", "Buts": "15", "Passes d\u00e9cisives": "43", "Minutes par but": "1.311", "Minutes jou\u00e9es": "19.659"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "76", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "3.087", "Minutes jou\u00e9es": "6.173"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "20", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.606"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "15", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "586", "Minutes jou\u00e9es": "1.171"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "9", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "342", "Minutes jou\u00e9es": "683"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "263", "Minutes jou\u00e9es": "263"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-SuperCup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 07/08)", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "60"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Mario Basler - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "N/A", "Lieu de naissance": "Neustadt an der Weinstra\u00dfe", "Taille": "1,86\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 janv. 2020", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne", "D\u00e9but": "23 mars 1994", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "262", "Buts": "62", "Passes d\u00e9cisives": "79", "Minutes par but": "326", "Minutes jou\u00e9es": "20.203"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "98", "Buts": "18", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "424", "Minutes jou\u00e9es": "7.631"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "38", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "9", "Minutes par but": "364", "Minutes jou\u00e9es": "3.279"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 93/94)", "Matchs": "30", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "409", "Minutes jou\u00e9es": "2.452"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "23", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "246", "Minutes jou\u00e9es": "1.719"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord", "Matchs": "21", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "607", "Minutes jou\u00e9es": "1.821"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "15", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Minutes par but": "269", "Minutes jou\u00e9es": "1.077"}, {"Comp\u00e9tition": "VL S\u00fcdwest", "Matchs": "11", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "768", "Minutes jou\u00e9es": "768"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord Aufstiegsr.", "Matchs": "9", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "399", "Minutes jou\u00e9es": "797"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "6", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "183", "Minutes jou\u00e9es": "365"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "4", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "180", "Minutes jou\u00e9es": "360"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-SuperCup", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "195"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "82", "Minutes jou\u00e9es": "164"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "56"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00fcdwestpokal", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Miroslav Klose - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "9 juin 1978 (46)", "Lieu de naissance": "Opole", "Taille": "1,84\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2016", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne", "D\u00e9but": "24 mars 2001", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "307", "Buts": "121", "Passes d\u00e9cisives": "74", "Minutes par but": "187", "Minutes jou\u00e9es": "22.666"}, {"Comp\u00e9tition": "Serie A", "Matchs": "139", "Buts": "54", "Passes d\u00e9cisives": "30", "Minutes par but": "180", "Minutes jou\u00e9es": "9.700"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "54", "Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "343", "Minutes jou\u00e9es": "4.114"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "39", "Buts": "14", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "197", "Minutes jou\u00e9es": "2.755"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "38", "Buts": "20", "Passes d\u00e9cisives": "11", "Minutes par but": "135", "Minutes jou\u00e9es": "2.695"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "33", "Buts": "10", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Minutes par but": "234", "Minutes jou\u00e9es": "2.342"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "16", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "179", "Minutes jou\u00e9es": "715"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 07/08)", "Matchs": "14", "Buts": "15", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "75", "Minutes jou\u00e9es": "1.123"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe d'Italie", "Matchs": "11", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "249", "Minutes jou\u00e9es": "748"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "9", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "600", "Minutes jou\u00e9es": "600"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "3", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "215", "Minutes jou\u00e9es": "215"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "87", "Minutes jou\u00e9es": "173"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercoppa Italiana", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "152"}, {"Comp\u00e9tition": "DFL-Supercup", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "90", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Silvio Adzic - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "23 sept. 1980 (44)", "Lieu de naissance": "Gr\u00fcnstadt", "Pied": "1 juil. 2017", "Membre depuis": "1 juil. 2017", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U18", "D\u00e9but": "1", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U17", "D\u00e9but": "14", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U16", "D\u00e9but": "8", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "79", "Buts": "22", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "287", "Minutes jou\u00e9es": "6.320"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "60", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "388", "Minutes jou\u00e9es": "3.493"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "58", "Buts": "18", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "194", "Minutes jou\u00e9es": "3.499"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 07/08)", "Matchs": "20", "Buts": "15", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "110", "Minutes jou\u00e9es": "1.649"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "12", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "355", "Minutes jou\u00e9es": "355"}, {"Comp\u00e9tition": "NOFV-Oberliga S\u00fcd", "Matchs": "9", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "733"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "6", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "172", "Minutes jou\u00e9es": "344"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Bayern", "Matchs": "6", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "240", "Minutes jou\u00e9es": "480"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Youri Djorkaeff - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Youri Raffi Djorkaeff", "Naissance (\u00e2ge)": "9 mars 1968 (56)", "Lieu de naissance": "Lyon", "Pied": "29 oct. 2006", "Membre depuis": "29 oct. 2006", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "France", "D\u00e9but": "13 oct. 1993", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "France U21", "D\u00e9but": "2", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "France B", "D\u00e9but": "27 juil. 1993", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Ligue 1", "Matchs": "190", "Buts": "73", "Passes d\u00e9cisives": "19", "Minutes par but": "194", "Minutes jou\u00e9es": "14.133"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue 2", "Matchs": "91", "Buts": "44", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "170", "Minutes jou\u00e9es": "7.489"}, {"Comp\u00e9tition": "Serie A", "Matchs": "87", "Buts": "30", "Passes d\u00e9cisives": "16", "Minutes par but": "218", "Minutes jou\u00e9es": "6.526"}, {"Comp\u00e9tition": "Premier League", "Matchs": "78", "Buts": "20", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Minutes par but": "315", "Minutes jou\u00e9es": "6.303"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "55", "Buts": "14", "Passes d\u00e9cisives": "12", "Minutes par but": "296", "Minutes jou\u00e9es": "4.147"}, {"Comp\u00e9tition": "MLS", "Matchs": "45", "Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "9", "Minutes par but": "318", "Minutes jou\u00e9es": "3.813"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "31", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "9", "Minutes par but": "430", "Minutes jou\u00e9es": "2.579"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de France", "Matchs": "27", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "290", "Minutes jou\u00e9es": "2.029"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "20", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "185", "Minutes jou\u00e9es": "1.107"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe d'Italie", "Matchs": "16", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "261", "Minutes jou\u00e9es": "1.304"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "15", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "299", "Minutes jou\u00e9es": "1.196"}, {"Comp\u00e9tition": "EFL Cup", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "373", "Minutes jou\u00e9es": "373"}, {"Comp\u00e9tition": "Playoffs L1/L2", "Matchs": "4", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "195", "Minutes jou\u00e9es": "390"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de la Ligue", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "315"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "300"}, {"Comp\u00e9tition": "MLS Cup Playoffs", "Matchs": "3", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "270", "Minutes jou\u00e9es": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "Troph\u00e9e des Champions", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "120", "Minutes jou\u00e9es": "120"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "71", "Minutes jou\u00e9es": "71"}, {"Comp\u00e9tition": "FA Cup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Marian Hristov - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f\u043d \u0425\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432", "Naissance (\u00e2ge)": "29 juil. 1973 (51)", "Lieu de naissance": "Botevgrad", "Taille": "1,92\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "1 juil. 2010", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Bulgarie", "D\u00e9but": "20 juil. 1995", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Bulgarie U21", "D\u00e9but": "15 nov. 1994", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "163", "Buts": "29", "Passes d\u00e9cisives": "20", "Minutes par but": "444", "Minutes jou\u00e9es": "12.871"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "21", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "614", "Minutes jou\u00e9es": "1.843"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "8", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "510"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "6", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Minutes par but": "540", "Minutes jou\u00e9es": "540"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "206"}, {"Comp\u00e9tition": "Vtora Liga", "Matchs": "3", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "259", "Minutes jou\u00e9es": "259"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "210"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "210"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "180", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Bulgarian Cup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Harry Koch - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Harry Leo Koch", "Naissance (\u00e2ge)": "15 nov. 1969 (55)", "Lieu de naissance": "Bamberg", "Pied": "1 juil. 2006", "Membre depuis": "1 juil. 2006", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "187", "Buts": "17", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Minutes par but": "854", "Minutes jou\u00e9es": "14.512"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Bayern", "Matchs": "83", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "3.479", "Minutes jou\u00e9es": "6.958"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "76", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "717", "Minutes jou\u00e9es": "6.457"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "60", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "742", "Minutes jou\u00e9es": "5.196"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "23", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "516", "Minutes jou\u00e9es": "2.065"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "21", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "358", "Minutes jou\u00e9es": "1.790"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "8", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "412"}, {"Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "167"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-SuperCup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Olaf Marschall - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "19 mars 1966 (58)", "Lieu de naissance": "Torgau", "Taille": "1,86\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2002", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne", "D\u00e9but": "12 oct. 1994", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne Est", "D\u00e9but": "6 f\u00e9vr. 1985", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne E U23", "D\u00e9but": "7", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne E U21", "D\u00e9but": "18", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne Est", "D\u00e9but": "13 f\u00e9vr. 1988", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "176", "Buts": "60", "Passes d\u00e9cisives": "23", "Minutes par but": "217", "Minutes jou\u00e9es": "13.045"}, {"Comp\u00e9tition": "DDR-Oberliga", "Matchs": "135", "Buts": "43", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "251", "Minutes jou\u00e9es": "10.788"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "99", "Buts": "40", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "220", "Minutes jou\u00e9es": "8.804"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "31", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "546", "Minutes jou\u00e9es": "2.184"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "21", "Buts": "11", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "156", "Minutes jou\u00e9es": "1.711"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "16", "Buts": "10", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "129", "Minutes jou\u00e9es": "1.288"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "15", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "333", "Minutes jou\u00e9es": "1.331"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "14", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "356", "Minutes jou\u00e9es": "1.067"}, {"Comp\u00e9tition": "\u00d6FB-Cup", "Matchs": "11", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "320", "Minutes jou\u00e9es": "960"}, {"Comp\u00e9tition": "FDGB-Pokal", "Matchs": "7", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "144", "Minutes jou\u00e9es": "574"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "450", "Minutes jou\u00e9es": "450"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "\u00d6FB-Supercup (- 2005)", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "24"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-SuperCup", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Vratislav Lokvenc - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "27 sept. 1973 (51)", "Lieu de naissance": "N\u00e1chod", "Pied": "1 juil. 2009", "Membre depuis": "1 juil. 2009", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "R\u00e9p. tch\u00e8que", "D\u00e9but": "6 sept. 1995", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Tch\u00e8que U21", "D\u00e9but": "13", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Chance Liga", "Matchs": "202", "Buts": "82", "Passes d\u00e9cisives": "34", "Minutes par but": "209", "Minutes jou\u00e9es": "17.137"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "148", "Buts": "46", "Passes d\u00e9cisives": "18", "Minutes par but": "265", "Minutes jou\u00e9es": "12.199"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "45", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "9", "Minutes par but": "268", "Minutes jou\u00e9es": "2.144"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "24", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "383", "Minutes jou\u00e9es": "1.917"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "23", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "291", "Minutes jou\u00e9es": "1.748"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "17", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "355", "Minutes jou\u00e9es": "1.420"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "14", "Buts": "11", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "109", "Minutes jou\u00e9es": "1.204"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "9", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "547", "Minutes jou\u00e9es": "547"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "6", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "107", "Minutes jou\u00e9es": "322"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "194"}, {"Comp\u00e9tition": "MOL Cup", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "384"}, {"Comp\u00e9tition": "\u00d6FB-Cup", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "152"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "180", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "151"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga West", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "62", "Minutes jou\u00e9es": "62"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Suisse", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "81", "Minutes jou\u00e9es": "81"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Slobodan Komljenovic - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "\u0421\u043b\u043e\u0431\u043e\u0434\u0430\u043d \u041a\u043e\u043c\u0459\u0435\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b", "Naissance (\u00e2ge)": "2 janv. 1971 (54)", "Lieu de naissance": "Frankfurt am Main", "Pied": "1 mai 2010", "Membre depuis": "1 mai 2010", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Yougoslavie", "D\u00e9but": "23 d\u00e9c. 1994", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "210", "Buts": "11", "Passes d\u00e9cisives": "10", "Minutes par but": "1.474", "Minutes jou\u00e9es": "16.212"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "77", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "2.901", "Minutes jou\u00e9es": "5.801"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "23", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "2.257", "Minutes jou\u00e9es": "2.257"}, {"Comp\u00e9tition": "LaLiga2", "Matchs": "23", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "869", "Minutes jou\u00e9es": "1.737"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "22", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.686"}, {"Comp\u00e9tition": "LaLiga", "Matchs": "15", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.193"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "11", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "855", "Minutes jou\u00e9es": "855"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "164"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "112"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "65"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Georg Koch - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "3 f\u00e9vr. 1972 (52)", "Lieu de naissance": "Bergisch Gladbach", "Pied": "1 nov. 2009", "Membre depuis": "1 nov. 2009", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "213", "Buts": "340", "Passes d\u00e9cisives": "48", "Minutes par but": "18.874"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "165", "Buts": "186", "Passes d\u00e9cisives": "57", "Minutes par but": "14.685"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Westfalen", "Matchs": "34", "Buts": "43", "Passes d\u00e9cisives": "11", "Minutes par but": "3.060"}, {"Comp\u00e9tition": "SuperSport HNL", "Matchs": "25", "Buts": "27", "Passes d\u00e9cisives": "10", "Minutes par but": "2.205"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "22", "Buts": "30", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Minutes par but": "2.019"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "17", "Buts": "24", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Minutes par but": "1.560"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "8", "Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "750"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "7", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "551"}, {"Comp\u00e9tition": "Aufstiegsrunde 2. BL", "Matchs": "6", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "540"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "3", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "Eredivisie", "Matchs": "3", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "3", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "Hrvatski nogometni kup", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "2", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Johan Cruijff Schaal", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "J\u00f6rgen Pettersson - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "29 sept. 1975 (49)", "Lieu de naissance": "H\u00e4ljarp", "Pied": "1 f\u00e9vr. 2009", "Membre depuis": "1 f\u00e9vr. 2009", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Su\u00e8de", "D\u00e9but": "16 ao\u00fbt 1995", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Su\u00e8de U21", "D\u00e9but": "8 oct. 1996", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Su\u00e8de U18", "D\u00e9but": "-", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "181", "Buts": "47", "Passes d\u00e9cisives": "16", "Minutes par but": "264", "Minutes jou\u00e9es": "12.385"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "21", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.344"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "10", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "146", "Minutes jou\u00e9es": "875"}, {"Comp\u00e9tition": "Superettan", "Matchs": "10", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "385", "Minutes jou\u00e9es": "770"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "4", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "79", "Minutes jou\u00e9es": "236"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "135", "Minutes jou\u00e9es": "135"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "53"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "74", "Minutes jou\u00e9es": "74"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Ratinho - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "8 juin 1971 (53)", "Lieu de naissance": "Colorado", "Taille": "1,71\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 janv. 2006", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Super League", "Matchs": "119", "Buts": "27", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "343", "Minutes jou\u00e9es": "9.265"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "113", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "10", "Minutes par but": "1.137", "Minutes jou\u00e9es": "7.960"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "27", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "10", "Minutes par but": "924", "Minutes jou\u00e9es": "1.847"}, {"Comp\u00e9tition": "Challenge League", "Matchs": "25", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.028", "Minutes jou\u00e9es": "2.055"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "13", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "942"}, {"Comp\u00e9tition": "Auf-/Abstiegsrunde NLA/NLB", "Matchs": "12", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "792"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "10", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "672", "Minutes jou\u00e9es": "672"}, {"Comp\u00e9tition": "Premier Liga", "Matchs": "9", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "689", "Minutes jou\u00e9es": "689"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Suisse", "Matchs": "8", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "306", "Minutes jou\u00e9es": "612"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "7", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "527", "Minutes jou\u00e9es": "527"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "319"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "341"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "4", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "180", "Minutes jou\u00e9es": "360"}, {"Comp\u00e9tition": "1. Liga Gr. 2 (- 11/12)", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "360", "Minutes jou\u00e9es": "360"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "175", "Minutes jou\u00e9es": "175"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "210"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-SuperCup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "30"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Hany Ramzy - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "\u0647\u0627\u0646\u0649 \u0631\u0645\u0632\u0649 \u062c\u0648\u062f\u0629 \u062c\u0627\u062f \u0627\u0644\u0644\u0647", "Naissance (\u00e2ge)": "10 mars 1969 (55)", "Lieu de naissance": "Cairo", "Taille": "1,85\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2006", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "\u00c9gypte", "D\u00e9but": "124", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "228", "Buts": "15", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Minutes par but": "1.264", "Minutes jou\u00e9es": "18.960"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League", "Matchs": "86", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "795", "Minutes jou\u00e9es": "7.154"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "28", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "2.394", "Minutes jou\u00e9es": "2.394"}, {"Comp\u00e9tition": "Premier League", "Matchs": "27", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "2.160", "Minutes jou\u00e9es": "2.160"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "16", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "480", "Minutes jou\u00e9es": "1.441"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "10", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "870"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "521"}, {"Comp\u00e9tition": "Auf-/Abstiegsrunde NLA/NLB", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "360"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "348"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "273"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Suisse", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "300"}, {"Comp\u00e9tition": "Egypt Cup", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "210"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-SuperCup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 07/08)", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Marco Reich - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Marco Franzisco Thomas Reich", "Naissance (\u00e2ge)": "30 d\u00e9c. 1977 (47)", "Lieu de naissance": "Meisenheim", "Pied": "1 juil. 2013", "Membre depuis": "1 juil. 2013", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne", "D\u00e9but": "9 f\u00e9vr. 1999", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "19 ao\u00fbt 1997", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "143", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "13", "Minutes par but": "866", "Minutes jou\u00e9es": "6.924"}, {"Comp\u00e9tition": "Championship", "Matchs": "64", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "459", "Minutes jou\u00e9es": "3.668"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Mitte", "Matchs": "63", "Buts": "24", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "208", "Minutes jou\u00e9es": "4.980"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "32", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "1.258", "Minutes jou\u00e9es": "1.258"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Liga", "Matchs": "29", "Buts": "10", "Passes d\u00e9cisives": "9", "Minutes par but": "185", "Minutes jou\u00e9es": "1.853"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 07/08)", "Matchs": "23", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "269", "Minutes jou\u00e9es": "1.883"}, {"Comp\u00e9tition": "League One", "Matchs": "19", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "257", "Minutes jou\u00e9es": "772"}, {"Comp\u00e9tition": "Ekstraklasa", "Matchs": "15", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "419", "Minutes jou\u00e9es": "837"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "14", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "701"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "14", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "327", "Minutes jou\u00e9es": "653"}, {"Comp\u00e9tition": "First Division", "Matchs": "13", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "807", "Minutes jou\u00e9es": "807"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "10", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "304", "Minutes jou\u00e9es": "304"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "8", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "584", "Minutes jou\u00e9es": "584"}, {"Comp\u00e9tition": "EFL Cup", "Matchs": "5", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "154", "Minutes jou\u00e9es": "308"}, {"Comp\u00e9tition": "\u00d6FB-Cup", "Matchs": "5", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "159", "Minutes jou\u00e9es": "318"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "345"}, {"Comp\u00e9tition": "FA Cup", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "231"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "153"}, {"Comp\u00e9tition": "Championship Playoffs", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "156"}, {"Comp\u00e9tition": "U19-Bundesliga Endrunde", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "45"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "31"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "84"}, {"Comp\u00e9tition": "EFL Trophy", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "7"}, {"Comp\u00e9tition": "Fortuna Coupe de Pologne", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "63"}, {"Comp\u00e9tition": "Relegation Erste Liga (- 2015)", "Matchs": "1", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "43", "Minutes jou\u00e9es": "85"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00fcdwestpokal", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-SuperCup", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Michael Schj\u00f8nberg - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Michael Schj\u00f8nberg-Christensen", "Naissance (\u00e2ge)": "19 janv. 1967 (58)", "Lieu de naissance": "Esbjerg", "Taille": "1,91\u00a0m", "Pied": "gauche", "Membre depuis": "1 juil. 2001", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Danemark", "D\u00e9but": "8 janv. 1995", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "119", "Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "752", "Minutes jou\u00e9es": "9.775"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "91", "Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "647", "Minutes jou\u00e9es": "7.766"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord", "Matchs": "20", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.725"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "19", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "615", "Minutes jou\u00e9es": "1.845"}, {"Comp\u00e9tition": "Superliga", "Matchs": "14", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "387", "Minutes jou\u00e9es": "1.162"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "13", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "379", "Minutes jou\u00e9es": "1.136"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord Aufstiegsr.", "Matchs": "10", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "900"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "4", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "72", "Minutes jou\u00e9es": "360"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "278"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "180", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "63"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-SuperCup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "45"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Jeff Strasser - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "5 oct. 1974 (50)", "Lieu de naissance": "Luxemburg", "Taille": "1,90\u00a0m", "Pied": "gauche", "Membre depuis": "1 juil. 2012", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Luxembourg", "D\u00e9but": "12 oct. 1993", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Luxembourg U21", "D\u00e9but": "-", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "194", "Buts": "10", "Passes d\u00e9cisives": "13", "Minutes par but": "1.641", "Minutes jou\u00e9es": "16.406"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue 1", "Matchs": "84", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "4.111", "Minutes jou\u00e9es": "4.111"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue 2", "Matchs": "48", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "3.689", "Minutes jou\u00e9es": "3.689"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "22", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.578"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "14", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.344"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de la Ligue", "Matchs": "9", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "766", "Minutes jou\u00e9es": "766"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de France", "Matchs": "9", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "707"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League", "Matchs": "9", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "328"}, {"Comp\u00e9tition": "BGL Ligue", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "196", "Minutes jou\u00e9es": "196"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "3", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "248", "Minutes jou\u00e9es": "248"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "91"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Suisse", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "17"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Samir Kamouna - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "\u0633\u0645\u064a\u0631 \u0643\u0645\u0648\u0646\u0629", "Naissance (\u00e2ge)": "2 avr. 1972 (52)", "Lieu de naissance": "Kairo", "Taille": "1,85\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2008", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "\u00c9gypte", "D\u00e9but": "18 mai 1995", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "\u00c9gypte U20", "D\u00e9but": "16 juin 1991", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Premier League", "Matchs": "76", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "1.107", "Minutes jou\u00e9es": "6.640"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00fcper Lig", "Matchs": "23", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "2.057", "Minutes jou\u00e9es": "2.057"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "19", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.549", "Minutes jou\u00e9es": "1.549"}, {"Comp\u00e9tition": "Egypt Cup", "Matchs": "16", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.479", "Minutes jou\u00e9es": "1.479"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "467"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue des champions CAF", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "435"}, {"Comp\u00e9tition": "Saudi Pro League", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "360", "Minutes jou\u00e9es": "360"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "210"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "T\u00fcrkiye Kupasi", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Axel Roos - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "19 ao\u00fbt 1964 (60)", "Lieu de naissance": "Rodalben", "Pied": "1 juil. 2001", "Membre depuis": "1 juil. 2001", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "303", "Buts": "17", "Passes d\u00e9cisives": "17", "Minutes par but": "1.343", "Minutes jou\u00e9es": "22.837"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "36", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "909", "Minutes jou\u00e9es": "2.726"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "25", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "2.221", "Minutes jou\u00e9es": "2.221"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "12", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "983"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 93/94)", "Matchs": "11", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "233", "Minutes jou\u00e9es": "931"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "10", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "692", "Minutes jou\u00e9es": "692"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "341"}, {"Comp\u00e9tition": "U19-Bundesliga Endrunde", "Matchs": "4", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90", "Minutes jou\u00e9es": "360"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-SuperCup", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des clubs champions", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Marco Stark - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "N/A", "Lieu de naissance": "Worms", "Taille": "1,84\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "1 juil. 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "12 f\u00e9vr. 2002", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U18", "D\u00e9but": "17 juil. 2000", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "84", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "3.214", "Minutes jou\u00e9es": "6.428"}, {"Comp\u00e9tition": "3. Liga", "Matchs": "50", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "3.012", "Minutes jou\u00e9es": "3.012"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "43", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.779"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "41", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "3.471", "Minutes jou\u00e9es": "3.471"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 07/08)", "Matchs": "35", "Buts": "10", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "308", "Minutes jou\u00e9es": "3.083"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "22", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.623"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcdwest", "Matchs": "13", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "666"}, {"Comp\u00e9tition": "NOFV-Oberliga S\u00fcd", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "459"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Westfalen", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "211"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "9"}, {"Comp\u00e9tition": "Sachsenpokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "181"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Lajos Sz\u0171cs - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "8 ao\u00fbt 1973 (51)", "Lieu de naissance": "Budapest", "Pied": "1 juil. 2016", "Membre depuis": "1 juil. 2016", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Hongrie", "D\u00e9but": "27 mars 2002", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Hongrie U21", "D\u00e9but": "26 oct. 1993", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Hongrie", "D\u00e9but": "-", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "NB I.", "Matchs": "398", "Buts": "536", "Passes d\u00e9cisives": "106", "Minutes par but": "35.765"}, {"Comp\u00e9tition": "Magyar Kupa", "Matchs": "17", "Buts": "27", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "1.574"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "16", "Buts": "20", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "1.470"}, {"Comp\u00e9tition": "NB II.", "Matchs": "14", "Buts": "20", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "1.260"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "11", "Buts": "10", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Minutes par but": "990"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "6", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "600"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "3", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Markus Pr\u00f6ll - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "28 ao\u00fbt 1979 (45)", "Lieu de naissance": "Rheinbach", "Pied": "1 juil. 2011", "Membre depuis": "1 juil. 2011", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "6", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "113", "Buts": "194", "Passes d\u00e9cisives": "25", "Minutes par but": "9.987"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "91", "Buts": "105", "Passes d\u00e9cisives": "32", "Minutes par but": "8.190"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "19", "Buts": "35", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "1.830"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "5", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "450"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League 1", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Roman Weidenfeller - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "6 ao\u00fbt 1980 (44)", "Lieu de naissance": "Diez", "Taille": "1,90\u00a0m", "Pied": "gauche", "Membre depuis": "1 juil. 2018", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-", "\u00c9quipementier": "Puma"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne", "D\u00e9but": "19 nov. 2013", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "25 sept. 1999", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U18", "D\u00e9but": "2 nov. 1998", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U16", "D\u00e9but": "6", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "GER Team 2006", "D\u00e9but": "15 nov. 2005", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "355", "Buts": "400", "Passes d\u00e9cisives": "114", "Minutes par but": "31.567"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "40", "Buts": "57", "Passes d\u00e9cisives": "9", "Minutes par but": "3.565"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "38", "Buts": "52", "Passes d\u00e9cisives": "10", "Minutes par but": "3.286"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "30", "Buts": "24", "Passes d\u00e9cisives": "14", "Minutes par but": "2.783"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 07/08)", "Matchs": "25", "Buts": "18", "Passes d\u00e9cisives": "10", "Minutes par but": "2.250"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "16", "Buts": "18", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "1.440"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "13", "Buts": "24", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "1.170"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "12", "Buts": "21", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "1.080"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "7", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "660"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League Qualification", "Matchs": "5", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "450"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "3", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "253"}, {"Comp\u00e9tition": "DFL-Supercup", "Matchs": "3", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "210"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "180"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Jens Keller - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "24 nov. 1970 (54)", "Lieu de naissance": "Stuttgart", "Taille": "1,82\u00a0m", "Pied": "gauche", "Membre depuis": "1 juil. 2010", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "142", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Minutes par but": "5.829", "Minutes jou\u00e9es": "11.657"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "114", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "1.643", "Minutes jou\u00e9es": "9.859"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "20", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.845"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Bayern", "Matchs": "20", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.715", "Minutes jou\u00e9es": "1.715"}, {"Comp\u00e9tition": "Aufstiegsrunde 2. BL", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "540"}, {"Comp\u00e9tition": "U19-Bundesliga Endrunde", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "439", "Minutes jou\u00e9es": "439"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "390"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "167"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Hessen", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Murat Yakin - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Murat Yak\u0131n", "Naissance (\u00e2ge)": "15 sept. 1974 (50)", "Lieu de naissance": "Basel", "Taille": "1,86\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2006", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Suisse", "D\u00e9but": "6 sept. 1994", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Super League", "Matchs": "200", "Buts": "41", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Minutes par but": "409", "Minutes jou\u00e9es": "16.788"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "32", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "1.212", "Minutes jou\u00e9es": "2.424"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00fcper Lig", "Matchs": "26", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Minutes par but": "744", "Minutes jou\u00e9es": "2.232"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "17", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "765", "Minutes jou\u00e9es": "1.530"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Suisse", "Matchs": "15", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "456", "Minutes jou\u00e9es": "1.369"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "15", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.211", "Minutes jou\u00e9es": "1.211"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "10", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "750"}, {"Comp\u00e9tition": "NLA - Final round", "Matchs": "10", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "900", "Minutes jou\u00e9es": "900"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "9", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "399", "Minutes jou\u00e9es": "797"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "405"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "450"}, {"Comp\u00e9tition": "Auf-/Abstiegsrunde NLA/NLB", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "160", "Minutes jou\u00e9es": "160"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "331", "Minutes jou\u00e9es": "331"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Archil Arveladze - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "\u10d0\u10e0\u10e9\u10d8\u10da \u10d0\u10e0\u10d5\u10d4\u10da\u10d0\u10eb\u10d4", "Naissance (\u00e2ge)": "22 f\u00e9vr. 1973 (51)", "Lieu de naissance": "Tiflis", "Pied": "1 juil. 2005", "Membre depuis": "1 juil. 2005", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "G\u00e9orgie", "D\u00e9but": "23 f\u00e9vr. 1994", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "G\u00e9orgie U21", "D\u00e9but": "15 nov. 1994", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Eredivisie", "Matchs": "58", "Buts": "22", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Minutes par but": "217", "Minutes jou\u00e9es": "4.763"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00fcper Lig", "Matchs": "46", "Buts": "17", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Minutes par but": "166", "Minutes jou\u00e9es": "2.819"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "29", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "194", "Minutes jou\u00e9es": "1.361"}, {"Comp\u00e9tition": "T\u00fcrkiye Kupasi", "Matchs": "13", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "123", "Minutes jou\u00e9es": "739"}, {"Comp\u00e9tition": "Keuken Kampioen Divisie", "Matchs": "12", "Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "81", "Minutes jou\u00e9es": "977"}, {"Comp\u00e9tition": "TOTO KNVB Beker", "Matchs": "7", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "62", "Minutes jou\u00e9es": "435"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "189"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "164"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "175"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "167"}, {"Comp\u00e9tition": "TFF S\u00fcper Kupa", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "78"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Joueurs les plus chers"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Buts": "24"}, {"Buts": "24"}, {"Buts": "17"}, {"Buts": "21"}, {"Buts": "26"}, {"Buts": "23"}, {"Buts": "21"}, {"Buts": "21"}, {"Buts": "24"}, {"Buts": "22"}, {"Buts": "26"}, {"Buts": "28"}, {"Buts": "26"}, {"Buts": "26"}, {"Buts": "22"}, {"Buts": "24"}, {"Buts": "27"}, {"Buts": "31"}, {"Buts": "23"}, {"Buts": "28"}, {"Buts": "23"}, {"Buts": "20"}, {"Buts": "22"}, {"Buts": "24"}, {"Buts": "21"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Carsten Cullmann - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "5 mars 1976 (48)", "Lieu de naissance": "K\u00f6ln", "Taille": "1,87\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2011", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "111", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "1.219", "Minutes jou\u00e9es": "8.531"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "81", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "1.769", "Minutes jou\u00e9es": "7.075"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West", "Matchs": "78", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "1.731", "Minutes jou\u00e9es": "6.923"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "27", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "2.400", "Minutes jou\u00e9es": "2.400"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "16", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.298", "Minutes jou\u00e9es": "1.298"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Markus Dworrak - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "23 janv. 1978 (47)", "Lieu de naissance": "Plettenberg", "Pied": "1 juil. 2013", "Membre depuis": "1 juil. 2013", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "64", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "12", "Minutes par but": "439", "Minutes jou\u00e9es": "3.955"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "29", "Buts": "17", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "134", "Minutes jou\u00e9es": "2.270"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "23", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.359", "Minutes jou\u00e9es": "1.359"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "8", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "210"}, {"Comp\u00e9tition": "NOFV-Oberliga S\u00fcd", "Matchs": "8", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "220", "Minutes jou\u00e9es": "439"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 07/08)", "Matchs": "7", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "259", "Minutes jou\u00e9es": "518"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "292", "Minutes jou\u00e9es": "292"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Bayern", "Matchs": "4", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "107", "Minutes jou\u00e9es": "213"}, {"Comp\u00e9tition": "NRW-Liga", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "137"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "180", "Minutes jou\u00e9es": "180"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Thomas Cichon - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Tomasz Cicho\u0144", "Naissance (\u00e2ge)": "9 juil. 1976 (48)", "Lieu de naissance": "Ruda Slaska", "Pied": "1 janv. 2011", "Membre depuis": "1 janv. 2011", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "10 oct. 1995", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "167", "Buts": "19", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "716", "Minutes jou\u00e9es": "13.605"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "132", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "9.475", "Minutes jou\u00e9es": "9.475"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "41", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "746", "Minutes jou\u00e9es": "2.985"}, {"Comp\u00e9tition": "Betway Premiership", "Matchs": "23", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.986"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "22", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.889", "Minutes jou\u00e9es": "1.889"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League 1", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "475"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "313"}, {"Comp\u00e9tition": "Relegation 2. Bundesliga", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "NFV-Pokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nord", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga NDS-West", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Carling Knockout", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "MTN8", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "67"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Georgi Donkov - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "\u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e\u0432 \u0414\u043e\u043d\u043a\u043e\u0432", "Naissance (\u00e2ge)": "2 juin 1970 (54)", "Lieu de naissance": "Sofia", "Taille": "1,86\u00a0m", "Pied": "gauche", "Membre depuis": "1 juil. 2008", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Bulgarie", "D\u00e9but": "8 sept. 1993", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Bulgarie U21", "D\u00e9but": "20 f\u00e9vr. 1989", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "80", "Buts": "14", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Minutes par but": "281", "Minutes jou\u00e9es": "3.927"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "54", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "359", "Minutes jou\u00e9es": "3.232"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Ba-W\u00fc", "Matchs": "51", "Buts": "25", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "174", "Minutes jou\u00e9es": "4.348"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "50", "Buts": "11", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "308", "Minutes jou\u00e9es": "3.386"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 07/08)", "Matchs": "13", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "187", "Minutes jou\u00e9es": "934"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "12", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "254", "Minutes jou\u00e9es": "508"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "11", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "724"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "8", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "161", "Minutes jou\u00e9es": "482"}, {"Comp\u00e9tition": "Auf-/Abstiegsrunde NLA/NLB", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "406"}, {"Comp\u00e9tition": "Bulgarian Cup", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "180", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des clubs champions", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "60"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "64"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Marcel Gebhardt - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "15 sept. 1979 (45)", "Lieu de naissance": "Riesa", "Pied": "1 juil. 2013", "Membre depuis": "1 juil. 2013", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U18", "D\u00e9but": "-", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 07/08)", "Matchs": "152", "Buts": "37", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "326", "Minutes jou\u00e9es": "12.065"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West", "Matchs": "54", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Minutes par but": "339", "Minutes jou\u00e9es": "3.050"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "39", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "727", "Minutes jou\u00e9es": "2.906"}, {"Comp\u00e9tition": "NOFV-Oberliga S\u00fcd", "Matchs": "13", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "570", "Minutes jou\u00e9es": "570"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "123"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal der Junioren", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "17"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Ivica Grlic - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Ivica Grli\u0107", "Naissance (\u00e2ge)": "6 ao\u00fbt 1975 (49)", "Lieu de naissance": "M\u00fcnchen", "Taille": "1,87\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 oct. 2011", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Bosnie", "D\u00e9but": "28 avr. 2004", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "300", "Buts": "44", "Passes d\u00e9cisives": "22", "Minutes par but": "551", "Minutes jou\u00e9es": "24.250"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "43", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Minutes par but": "532", "Minutes jou\u00e9es": "3.189"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "30", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Minutes par but": "717", "Minutes jou\u00e9es": "2.151"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Bayern", "Matchs": "17", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "547", "Minutes jou\u00e9es": "1.094"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Bayern", "Matchs": "7", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "200", "Minutes jou\u00e9es": "400"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "115"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "NRW-Liga", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90", "Minutes jou\u00e9es": "180"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Markus Kurth - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "N/A", "Lieu de naissance": "Neuss", "Taille": "1,80\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2011", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "220", "Buts": "54", "Passes d\u00e9cisives": "15", "Minutes par but": "286", "Minutes jou\u00e9es": "15.460"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "110", "Buts": "16", "Passes d\u00e9cisives": "16", "Minutes par but": "429", "Minutes jou\u00e9es": "6.871"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West", "Matchs": "60", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "609", "Minutes jou\u00e9es": "4.264"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "34", "Buts": "16", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "166", "Minutes jou\u00e9es": "2.655"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "32", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "456", "Minutes jou\u00e9es": "2.279"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "28", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "444", "Minutes jou\u00e9es": "2.221"}, {"Comp\u00e9tition": "NRW-Liga", "Matchs": "28", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "179", "Minutes jou\u00e9es": "1.612"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "7", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "358", "Minutes jou\u00e9es": "358"}, {"Comp\u00e9tition": "Niederrheinpokal", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "381"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "87", "Minutes jou\u00e9es": "173"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Dirk Lottner - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "4 mars 1972 (52)", "Lieu de naissance": "K\u00f6ln", "Taille": "1,87\u00a0m", "Pied": "gauche", "Membre depuis": "1 juil. 2007", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "22 d\u00e9c. 1992", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "301", "Buts": "71", "Passes d\u00e9cisives": "24", "Minutes par but": "364", "Minutes jou\u00e9es": "25.816"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "119", "Buts": "25", "Passes d\u00e9cisives": "20", "Minutes par but": "340", "Minutes jou\u00e9es": "8.508"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "28", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "420", "Minutes jou\u00e9es": "2.519"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord", "Matchs": "21", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "538", "Minutes jou\u00e9es": "1.613"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord Abstiegsr.", "Matchs": "9", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "768", "Minutes jou\u00e9es": "768"}, {"Comp\u00e9tition": "Aufstiegsrunde 2. BL", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "360", "Minutes jou\u00e9es": "360"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "183"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "168", "Minutes jou\u00e9es": "168"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Alassane Ou\u00e9draogo - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "7 sept. 1980 (44)", "Lieu de naissance": "Boussouma", "Taille": "1,73\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-", "Club actuel": "SC Frintrop 05/21"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Burkina Faso", "D\u00e9but": "62", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "70", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "10", "Minutes par but": "566", "Minutes jou\u00e9es": "3.965"}, {"Comp\u00e9tition": "Jupiler Pro League", "Matchs": "55", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "505", "Minutes jou\u00e9es": "3.031"}, {"Comp\u00e9tition": "OL RP/Saar", "Matchs": "47", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "416", "Minutes jou\u00e9es": "3.324"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "26", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "728", "Minutes jou\u00e9es": "2.183"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "25", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "285", "Minutes jou\u00e9es": "1.995"}, {"Comp\u00e9tition": "Rheinlandliga", "Matchs": "24", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "177", "Minutes jou\u00e9es": "1.415"}, {"Comp\u00e9tition": "NRW-Liga", "Matchs": "22", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "417", "Minutes jou\u00e9es": "1.251"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Niederrhein", "Matchs": "18", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "928"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West", "Matchs": "17", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.119"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "11", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "372", "Minutes jou\u00e9es": "372"}, {"Comp\u00e9tition": "LL Niederrhein-Gr. 2", "Matchs": "11", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "949", "Minutes jou\u00e9es": "949"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "285", "Minutes jou\u00e9es": "285"}, {"Comp\u00e9tition": "Niederrheinpokal", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "296"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligabeker", "Matchs": "3", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "205", "Minutes jou\u00e9es": "205"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "34"}, {"Comp\u00e9tition": "Rheinlandpokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "258"}, {"Comp\u00e9tition": "Croky Cup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "77"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Darko Pivaljevi\u0107 - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "\u0414\u0430\u0440\u043a\u043e \u041f\u0438\u0432\u0430\u0459\u0435\u0432\u0438\u045b", "Naissance (\u00e2ge)": "18 f\u00e9vr. 1975 (49)", "Lieu de naissance": "Valjevo", "Pied": "1 juil. 2014", "Membre depuis": "1 juil. 2014", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Jupiler Pro League", "Matchs": "142", "Buts": "42", "Passes d\u00e9cisives": "16", "Minutes par but": "250", "Minutes jou\u00e9es": "10.482"}, {"Comp\u00e9tition": "Challenger Pro League", "Matchs": "103", "Buts": "29", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Minutes par but": "234", "Minutes jou\u00e9es": "6.784"}, {"Comp\u00e9tition": "Endrunde Jupiler Pro League", "Matchs": "11", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "439", "Minutes jou\u00e9es": "878"}, {"Comp\u00e9tition": "Croky Cup", "Matchs": "10", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "230", "Minutes jou\u00e9es": "920"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "8", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "235", "Minutes jou\u00e9es": "235"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligabeker", "Matchs": "3", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "235", "Minutes jou\u00e9es": "235"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "3", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "135", "Minutes jou\u00e9es": "270"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Michael R\u00f6sele - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "7 oct. 1974 (50)", "Lieu de naissance": "Augsburg", "Pied": "1 juil. 2004", "Membre depuis": "1 juil. 2004", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "64", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "696", "Minutes jou\u00e9es": "2.785"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "30", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "411", "Minutes jou\u00e9es": "821"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "26", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "204", "Minutes jou\u00e9es": "1.835"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Bayern", "Matchs": "7", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "290"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "183", "Minutes jou\u00e9es": "183"}, {"Comp\u00e9tition": "Niederrheinpokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "98"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal der Junioren", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120"}, {"Comp\u00e9tition": "U19-Bundesliga Endrunde", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "65"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Matthias Scherz - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "14 d\u00e9c. 1971 (53)", "Lieu de naissance": "Rotenburg", "Pied": "1 juil. 2013", "Membre depuis": "1 juil. 2013", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "209", "Buts": "56", "Passes d\u00e9cisives": "18", "Minutes par but": "237", "Minutes jou\u00e9es": "13.286"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "147", "Buts": "19", "Passes d\u00e9cisives": "15", "Minutes par but": "492", "Minutes jou\u00e9es": "9.351"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "36", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "329", "Minutes jou\u00e9es": "2.965"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "27", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "235", "Minutes jou\u00e9es": "1.879"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga West", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "25"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Miroslav Baranek - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "11 oct. 1973 (51)", "Lieu de naissance": "Hav\u00ed\u0159ov", "Taille": "1,79\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "1 juil. 2014", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "R\u00e9p. tch\u00e8que", "D\u00e9but": "13 d\u00e9c. 1995", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Tch\u00e8que U21", "D\u00e9but": "8", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Chance Liga", "Matchs": "274", "Buts": "55", "Passes d\u00e9cisives": "35", "Minutes par but": "391", "Minutes jou\u00e9es": "21.517"}, {"Comp\u00e9tition": "LL Nieder\u00f6sterreich", "Matchs": "40", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "624", "Minutes jou\u00e9es": "3.118"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "37", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Minutes par but": "644", "Minutes jou\u00e9es": "1.933"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "19", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.268", "Minutes jou\u00e9es": "1.268"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "8", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "146", "Minutes jou\u00e9es": "585"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Liga", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "364"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "4", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "180", "Minutes jou\u00e9es": "360"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "308", "Minutes jou\u00e9es": "308"}, {"Comp\u00e9tition": "MOL Cup", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "164"}, {"Comp\u00e9tition": "\u00d6FB-Cup", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "189"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Ost", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Markus Kreuz - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "29 avr. 1977 (47)", "Lieu de naissance": "Ingelheim", "Pied": "1 juil. 2018", "Membre depuis": "1 juil. 2018", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "9", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "GER Team 2006", "D\u00e9but": "6 sept. 2002", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "166", "Buts": "18", "Passes d\u00e9cisives": "9", "Minutes par but": "658", "Minutes jou\u00e9es": "11.843"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "82", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Minutes par but": "624", "Minutes jou\u00e9es": "5.617"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Liga", "Matchs": "57", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "13", "Minutes par but": "1.473", "Minutes jou\u00e9es": "4.420"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "32", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "933", "Minutes jou\u00e9es": "2.800"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Mitte", "Matchs": "28", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "352", "Minutes jou\u00e9es": "2.463"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "21", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "367", "Minutes jou\u00e9es": "1.469"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "19", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "824", "Minutes jou\u00e9es": "1.648"}, {"Comp\u00e9tition": "OL RP/Saar", "Matchs": "19", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Minutes par but": "416", "Minutes jou\u00e9es": "1.663"}, {"Comp\u00e9tition": "LaLiga2", "Matchs": "17", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "664"}, {"Comp\u00e9tition": "VL S\u00fcdwest", "Matchs": "7", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "623", "Minutes jou\u00e9es": "623"}, {"Comp\u00e9tition": "\u00d6FB-Cup", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "345"}, {"Comp\u00e9tition": "Aufstiegsrunde 2. BL", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "210"}, {"Comp\u00e9tition": "Relegation Erste Liga (- 2015)", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "180", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Christian Springer - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "15 juil. 1971 (53)", "Lieu de naissance": "Forchheim", "Pied": "1 juil. 2006", "Membre depuis": "1 juil. 2006", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "163", "Buts": "18", "Passes d\u00e9cisives": "12", "Minutes par but": "669", "Minutes jou\u00e9es": "12.045"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "131", "Buts": "19", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "514", "Minutes jou\u00e9es": "9.761"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Bayern", "Matchs": "31", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "371", "Minutes jou\u00e9es": "2.228"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "22", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "634", "Minutes jou\u00e9es": "1.902"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Bayern", "Matchs": "20", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "856", "Minutes jou\u00e9es": "1.712"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Alexander Voigt - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "N/A", "Lieu de naissance": "K\u00f6ln", "Taille": "1,83\u00a0m", "Pied": "gauche", "Membre depuis": "1 juil. 2013", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "8", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U19", "D\u00e9but": "-", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "GER Team 2006", "D\u00e9but": "17 d\u00e9c. 2002", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "209", "Buts": "15", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Minutes par but": "1.145", "Minutes jou\u00e9es": "17.178"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "79", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Minutes par but": "6.085", "Minutes jou\u00e9es": "6.085"}, {"Comp\u00e9tition": "3. Liga", "Matchs": "57", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "1.615", "Minutes jou\u00e9es": "4.845"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga West", "Matchs": "30", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.383"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "17", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.541"}, {"Comp\u00e9tition": "Eredivisie", "Matchs": "17", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "969", "Minutes jou\u00e9es": "969"}, {"Comp\u00e9tition": "Th\u00fcringenpokal", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "510", "Minutes jou\u00e9es": "510"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "277"}, {"Comp\u00e9tition": "Mittelrheinpokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "240"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Ivan Vukomanovic - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "\u0418\u0432\u0430\u043d \u0412\u0443\u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b", "Naissance (\u00e2ge)": "19 juin 1977 (47)", "Lieu de naissance": "Uzice", "Taille": "1,88\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2011", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Jupiler Pro League", "Matchs": "62", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "841", "Minutes jou\u00e9es": "3.364"}, {"Comp\u00e9tition": "Challenger Pro League", "Matchs": "19", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.542"}, {"Comp\u00e9tition": "Premier Liga", "Matchs": "14", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "737"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligat ha'Al", "Matchs": "11", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "392", "Minutes jou\u00e9es": "783"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue 1", "Matchs": "9", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "379"}, {"Comp\u00e9tition": "U19 M-Liga (- 2023)", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "338"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "360"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "360", "Minutes jou\u00e9es": "360"}, {"Comp\u00e9tition": "Endrunde Jupiler Pro League", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "315"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "46"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "66"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de Russie", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "210"}, {"Comp\u00e9tition": "Croky Cup", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "166"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de France", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "45"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de la Ligue", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Oliver Bierhoff - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "1 mai 1968 (56)", "Lieu de naissance": "Karlsruhe", "Pied": "1 juil. 2003", "Membre depuis": "1 juil. 2003", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne", "D\u00e9but": "21 f\u00e9vr. 1996", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "26 avr. 1988", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U19", "D\u00e9but": "4", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U18", "D\u00e9but": "8", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Serie A", "Matchs": "220", "Buts": "102", "Passes d\u00e9cisives": "25", "Minutes par but": "172", "Minutes jou\u00e9es": "17.543"}, {"Comp\u00e9tition": "Serie B", "Matchs": "100", "Buts": "46", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "191", "Minutes jou\u00e9es": "8.807"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "73", "Buts": "10", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "345", "Minutes jou\u00e9es": "3.454"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "33", "Buts": "23", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "126", "Minutes jou\u00e9es": "2.887"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe d'Italie", "Matchs": "26", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "230", "Minutes jou\u00e9es": "1.839"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue 1", "Matchs": "18", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "271", "Minutes jou\u00e9es": "1.082"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "16", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "290", "Minutes jou\u00e9es": "1.160"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "10", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "184", "Minutes jou\u00e9es": "737"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "9", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "105", "Minutes jou\u00e9es": "525"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de France", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "295", "Minutes jou\u00e9es": "295"}, {"Comp\u00e9tition": "\u00d6FB-Cup", "Matchs": "3", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "83", "Minutes jou\u00e9es": "330"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de la Ligue", "Matchs": "3", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "75", "Minutes jou\u00e9es": "149"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "75"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercoppa Italiana", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Thomas Berthold - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "12 nov. 1964 (60)", "Lieu de naissance": "Hanau", "Pied": "1 juil. 2001", "Membre depuis": "1 juil. 2001", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne", "D\u00e9but": "29 janv. 1985", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "27 mars 1984", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U18", "D\u00e9but": "1", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U16", "D\u00e9but": "-", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "332", "Buts": "22", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Minutes par but": "1.303", "Minutes jou\u00e9es": "28.675"}, {"Comp\u00e9tition": "Serie A", "Matchs": "114", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "1.985", "Minutes jou\u00e9es": "9.924"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "28", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.356", "Minutes jou\u00e9es": "2.711"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe d'Italie", "Matchs": "28", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "814", "Minutes jou\u00e9es": "2.442"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "27", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "2.415", "Minutes jou\u00e9es": "2.415"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "540"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "450"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00fcper Lig", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "450"}, {"Comp\u00e9tition": "U17-Bundesliga Endrunde", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Relegation Bundesliga", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "U19-Bundesliga Endrunde", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "36"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Claus-Dieter Wollitz - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "19 juil. 1965 (59)", "Lieu de naissance": "Brakel", "Taille": "1,86\u00a0m", "Pied": "gauche", "Membre depuis": "1 juil. 2002", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "284", "Buts": "67", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Minutes par but": "360", "Minutes jou\u00e9es": "24.127"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "64", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "875", "Minutes jou\u00e9es": "4.376"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "34", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "427", "Minutes jou\u00e9es": "2.990"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord", "Matchs": "22", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "238", "Minutes jou\u00e9es": "1.906"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord Abstiegsr.", "Matchs": "9", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "261", "Minutes jou\u00e9es": "783"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "347", "Minutes jou\u00e9es": "347"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Raphael Wicky - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "26 avr. 1977 (47)", "Lieu de naissance": "Leuggern", "Taille": "1,82\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "1 mars 2009", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Suisse", "D\u00e9but": "24 avr. 1996", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Suisse M21", "D\u00e9but": "28 mars 1995", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "218", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "9", "Minutes par but": "3.389", "Minutes jou\u00e9es": "16.946"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League", "Matchs": "105", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "2.836", "Minutes jou\u00e9es": "8.509"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "30", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "828", "Minutes jou\u00e9es": "2.483"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "22", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "905", "Minutes jou\u00e9es": "1.810"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "21", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.698", "Minutes jou\u00e9es": "1.698"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Suisse", "Matchs": "11", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.020", "Minutes jou\u00e9es": "1.020"}, {"Comp\u00e9tition": "LaLiga2", "Matchs": "11", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "724"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "10", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "850"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "321"}, {"Comp\u00e9tition": "MLS", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "138"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "244"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "187"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "137"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "66"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Ralf Hauptmann - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "20 sept. 1968 (56)", "Lieu de naissance": "Eberswalde", "Pied": "1 juil. 2003", "Membre depuis": "1 juil. 2003", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne Est", "D\u00e9but": "22 mars 1989", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne E U21", "D\u00e9but": "6", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne E U18", "D\u00e9but": "18", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "205", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "16", "Minutes par but": "3.375", "Minutes jou\u00e9es": "16.876"}, {"Comp\u00e9tition": "DDR-Oberliga", "Matchs": "46", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "821", "Minutes jou\u00e9es": "3.283"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "41", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "1.046", "Minutes jou\u00e9es": "3.137"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "18", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.279", "Minutes jou\u00e9es": "1.279"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "17", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.335"}, {"Matchs": "15", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.283"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "9", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "733"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "7", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "585"}, {"Comp\u00e9tition": "FDGB-Pokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "174"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des clubs champions", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "300"}, {"Comp\u00e9tition": "1.DDR-Liga Staffel B", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "DFV-Supercup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "45"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "45"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Moses Sichone - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "31 mai 1977 (47)", "Lieu de naissance": "Mufulira", "Taille": "1,87\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 janv. 2013", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Zambie", "D\u00e9but": "44", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "126", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "2.143", "Minutes jou\u00e9es": "10.716"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "83", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "6.722", "Minutes jou\u00e9es": "6.722"}, {"Comp\u00e9tition": "3. Liga", "Matchs": "40", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "3.067", "Minutes jou\u00e9es": "3.067"}, {"Comp\u00e9tition": "Cyprus League", "Matchs": "22", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.935", "Minutes jou\u00e9es": "1.935"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "16", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.348"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "7", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "605"}, {"Comp\u00e9tition": "Cyprus League Relegation Round", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "154", "Minutes jou\u00e9es": "154"}, {"Comp\u00e9tition": "Th\u00fcringenpokal", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "210", "Minutes jou\u00e9es": "210"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "NOFV-Oberliga S\u00fcd", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Timo Rost - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "29 ao\u00fbt 1978 (46)", "Lieu de naissance": "Lauf an der Pegnitz", "Taille": "1,81\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2015", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "4 sept. 1998", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U17", "D\u00e9but": "4 ao\u00fbt 1995", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "145", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "10", "Minutes par but": "1.658", "Minutes jou\u00e9es": "11.605"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "95", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Minutes par but": "1.416", "Minutes jou\u00e9es": "7.078"}, {"Comp\u00e9tition": "RL Nord", "Matchs": "37", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "838", "Minutes jou\u00e9es": "2.515"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "23", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.331", "Minutes jou\u00e9es": "1.331"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "16", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "567", "Minutes jou\u00e9es": "1.133"}, {"Comp\u00e9tition": "Bayernliga Nord", "Matchs": "14", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "524", "Minutes jou\u00e9es": "1.048"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "12", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "520", "Minutes jou\u00e9es": "520"}, {"Comp\u00e9tition": "NOFV-Oberliga S\u00fcd", "Matchs": "9", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "405", "Minutes jou\u00e9es": "810"}, {"Comp\u00e9tition": "NOFV-Oberliga S\u00fcd", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "540"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Ost", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "466"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "278"}, {"Comp\u00e9tition": "\u00d6FB-Cup", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "210", "Minutes jou\u00e9es": "210"}, {"Comp\u00e9tition": "Relegation Bundesliga", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "45"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "45"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Christian Timm - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "27 f\u00e9vr. 1979 (45)", "Lieu de naissance": "Herten", "Pied": "1 juil. 2012", "Membre depuis": "1 juil. 2012", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "10", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U20", "D\u00e9but": "-", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U19", "D\u00e9but": "-", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U18", "D\u00e9but": "-", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U17", "D\u00e9but": "4 ao\u00fbt 1995", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "GER Team 2006", "D\u00e9but": "30 avr. 2003", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "134", "Buts": "14", "Passes d\u00e9cisives": "17", "Minutes par but": "609", "Minutes jou\u00e9es": "8.528"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "132", "Buts": "31", "Passes d\u00e9cisives": "15", "Minutes par but": "318", "Minutes jou\u00e9es": "9.872"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "25", "Buts": "17", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "127", "Minutes jou\u00e9es": "2.163"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "20", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "207", "Minutes jou\u00e9es": "1.448"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "9", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "129", "Minutes jou\u00e9es": "644"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 07/08)", "Matchs": "5", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "84", "Minutes jou\u00e9es": "418"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "80"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "213"}, {"Comp\u00e9tition": "U19-Bundesliga Endrunde", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "210"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "91"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "28"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercoupe de l'UEFA", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Marko Babic - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Marko Babi\u0107", "Naissance (\u00e2ge)": "28 janv. 1981 (43)", "Lieu de naissance": "Osijek", "Taille": "1,89\u00a0m", "Pied": "gauche", "Membre depuis": "1 juil. 2013", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Croatie", "D\u00e9but": "8 mai 2002", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Croatie U21", "D\u00e9but": "9", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Croatie U20", "D\u00e9but": "3", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Croatie U19", "D\u00e9but": "8", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Croatie U18", "D\u00e9but": "3", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Croatie U17", "D\u00e9but": "12", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Croatie U15", "D\u00e9but": "1", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "152", "Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "21", "Minutes par but": "666", "Minutes jou\u00e9es": "8.655"}, {"Comp\u00e9tition": "LaLiga", "Matchs": "26", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.201"}, {"Comp\u00e9tition": "SuperSport HNL", "Matchs": "26", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "443", "Minutes jou\u00e9es": "1.770"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "16", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "164", "Minutes jou\u00e9es": "981"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "16", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "288", "Minutes jou\u00e9es": "1.150"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "15", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "951"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "15", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "239", "Minutes jou\u00e9es": "1.194"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "14", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "416", "Minutes jou\u00e9es": "831"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Mitte", "Matchs": "8", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "618"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "336", "Minutes jou\u00e9es": "336"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "239"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Relegation Erste Liga (- 2015)", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "172"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "\u00d6FB-Cup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "53"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Thomas Brdaric - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Thomas Brdari\u0107", "Naissance (\u00e2ge)": "23 janv. 1975 (50)", "Lieu de naissance": "N\u00fcrtingen", "Taille": "1,87\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2008", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne", "D\u00e9but": "27 mars 2002", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "16 nov. 1993", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "204", "Buts": "54", "Passes d\u00e9cisives": "24", "Minutes par but": "204", "Minutes jou\u00e9es": "11.037"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "101", "Buts": "25", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "261", "Minutes jou\u00e9es": "6.519"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "28", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "418", "Minutes jou\u00e9es": "1.255"}, {"Comp\u00e9tition": "OL Ba-W\u00fc (- 93/94)", "Matchs": "20", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "188", "Minutes jou\u00e9es": "1.694"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "20", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "162", "Minutes jou\u00e9es": "1.292"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "347", "Minutes jou\u00e9es": "347"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "360", "Minutes jou\u00e9es": "360"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "24"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "20"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Markus Daun - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "10 sept. 1980 (44)", "Lieu de naissance": "Eschweiler", "Taille": "1,85\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2011", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "6", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "GER Team 2006", "D\u00e9but": "27 avr. 2004", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "88", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Minutes par but": "634", "Minutes jou\u00e9es": "3.802"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "62", "Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Minutes par but": "285", "Minutes jou\u00e9es": "3.710"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "29", "Buts": "22", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "107", "Minutes jou\u00e9es": "2.344"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "23", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "569", "Minutes jou\u00e9es": "1.138"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "20", "Buts": "11", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "151", "Minutes jou\u00e9es": "1.664"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "14", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "213", "Minutes jou\u00e9es": "851"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Bayern", "Matchs": "9", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "94", "Minutes jou\u00e9es": "755"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "156"}, {"Comp\u00e9tition": "NRW-Liga", "Matchs": "3", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "70", "Minutes jou\u00e9es": "210"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "18"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "4"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "20"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Janusz Dziwior - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "19 sept. 1974 (50)", "Lieu de naissance": "Knurow", "Pied": "1 f\u00e9vr. 2006", "Membre depuis": "1 f\u00e9vr. 2006", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "117", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.923", "Minutes jou\u00e9es": "9.615"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "67", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Minutes par but": "1.606", "Minutes jou\u00e9es": "4.818"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "10", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "708", "Minutes jou\u00e9es": "708"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "221"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "350"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "59"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Landon Donovan - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Landon Timothy Donovan", "Naissance (\u00e2ge)": "4 mars 1982 (42)", "Lieu de naissance": "Ontario, California", "Taille": "1,73\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2019", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-", "\u00c9quipementier": "Nike"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "\u00c9tats-Unis", "D\u00e9but": "25 oct. 2000", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "\u00c9tats-Unis U23", "D\u00e9but": "15", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "\u00c9tats-Unis U20", "D\u00e9but": "6", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "\u00c9tats-Unis U17", "D\u00e9but": "41", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "\u00c9tats-Unis JO", "D\u00e9but": "4", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "MLS", "Matchs": "340", "Buts": "145", "Passes d\u00e9cisives": "109", "Minutes par but": "199", "Minutes jou\u00e9es": "28.787"}, {"Comp\u00e9tition": "MLS Cup Playoffs", "Matchs": "44", "Buts": "24", "Passes d\u00e9cisives": "12", "Minutes par but": "166", "Minutes jou\u00e9es": "3.974"}, {"Comp\u00e9tition": "CONCACAF Champions Cup", "Matchs": "21", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "414", "Minutes jou\u00e9es": "1.656"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "20", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "202", "Minutes jou\u00e9es": "1.209"}, {"Comp\u00e9tition": "Premier League", "Matchs": "17", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Minutes par but": "639", "Minutes jou\u00e9es": "1.278"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "13", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "298"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "8", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "196", "Minutes jou\u00e9es": "588"}, {"Comp\u00e9tition": "Liga MX Clausura", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "113"}, {"Comp\u00e9tition": "North American SuperLiga", "Matchs": "5", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "120", "Minutes jou\u00e9es": "480"}, {"Comp\u00e9tition": "US Open Cup", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "311"}, {"Comp\u00e9tition": "FA Cup", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "256"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "113"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "75"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "163"}, {"Comp\u00e9tition": "Copa MX Clausura", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "43"}, {"Comp\u00e9tition": "U19-Bundesliga Endrunde", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "27"}, {"Comp\u00e9tition": "MLS Reserve League", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "33", "Minutes jou\u00e9es": "33"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Dimitar Berbatov - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "\u0414\u0438\u043c\u0438\u0442\u044a\u0440 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432 \u0411\u0435\u0440\u0431\u0430\u0442\u043e\u0432", "Naissance (\u00e2ge)": "30 janv. 1981 (43)", "Lieu de naissance": "Blagoevgrad", "Pied": "1 avr. 2018", "Membre depuis": "1 avr. 2018", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Bulgarie", "D\u00e9but": "17 nov. 1999", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Bulgarie U21", "D\u00e9but": "3 sept. 1999", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Premier League", "Matchs": "229", "Buts": "94", "Passes d\u00e9cisives": "45", "Minutes par but": "186", "Minutes jou\u00e9es": "17.518"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "154", "Buts": "69", "Passes d\u00e9cisives": "32", "Minutes par but": "159", "Minutes jou\u00e9es": "10.976"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "60", "Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "276", "Minutes jou\u00e9es": "3.591"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue 1", "Matchs": "38", "Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Minutes par but": "193", "Minutes jou\u00e9es": "2.510"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "22", "Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Minutes par but": "156", "Minutes jou\u00e9es": "1.867"}, {"Comp\u00e9tition": "FA Cup", "Matchs": "16", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "193", "Minutes jou\u00e9es": "1.158"}, {"Comp\u00e9tition": "EFL Cup", "Matchs": "15", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "277", "Minutes jou\u00e9es": "1.109"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "14", "Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "80", "Minutes jou\u00e9es": "1.038"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League 1", "Matchs": "14", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "176", "Minutes jou\u00e9es": "705"}, {"Comp\u00e9tition": "efbet Liga", "Matchs": "10", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "106", "Minutes jou\u00e9es": "850"}, {"Comp\u00e9tition": "Indian Super League", "Matchs": "9", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "524", "Minutes jou\u00e9es": "524"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "7", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "102", "Minutes jou\u00e9es": "612"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "367"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "332"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de France", "Matchs": "4", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "96", "Minutes jou\u00e9es": "287"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "3", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "35", "Minutes jou\u00e9es": "244"}, {"Comp\u00e9tition": "Community Shield", "Matchs": "3", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "166", "Minutes jou\u00e9es": "166"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League Play-off", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "70"}, {"Comp\u00e9tition": "Kypello Elladas", "Matchs": "3", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "150", "Minutes jou\u00e9es": "150"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de la Ligue", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "169", "Minutes jou\u00e9es": "169"}, {"Comp\u00e9tition": "Bulgarian Cup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "36"}, {"Comp\u00e9tition": "Mondial des clubs", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "\u00c9merson - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "4 avr. 1976 (48)", "Lieu de naissance": "Pelotas", "Pied": "16 oct. 2009", "Membre depuis": "16 oct. 2009", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Br\u00e9sil", "D\u00e9but": "10 sept. 1997", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Serie A", "Matchs": "199", "Buts": "17", "Passes d\u00e9cisives": "11", "Minutes par but": "932", "Minutes jou\u00e9es": "15.849"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "82", "Buts": "11", "Passes d\u00e9cisives": "14", "Minutes par but": "592", "Minutes jou\u00e9es": "6.516"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "62", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "650", "Minutes jou\u00e9es": "5.199"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00e9rie A", "Matchs": "32", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "418", "Minutes jou\u00e9es": "2.088"}, {"Comp\u00e9tition": "LaLiga", "Matchs": "28", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "2.167", "Minutes jou\u00e9es": "2.167"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "19", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "716", "Minutes jou\u00e9es": "1.432"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe d'Italie", "Matchs": "15", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "312", "Minutes jou\u00e9es": "937"}, {"Comp\u00e9tition": "Libertadores", "Matchs": "13", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "418", "Minutes jou\u00e9es": "836"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "287"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "233", "Minutes jou\u00e9es": "233"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "149"}, {"Comp\u00e9tition": "Copa de Oro", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Recopa Sudamericana", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "14"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercoppa Italiana", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120"}, {"Comp\u00e9tition": "Mondial des clubs", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "25"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercoupe de l'UEFA", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "17"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intercontinentale", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Frankie Hejduk - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Frank Daniel Hejduk", "Naissance (\u00e2ge)": "5 ao\u00fbt 1974 (50)", "Lieu de naissance": "La Mesa, California", "Taille": "1,74\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "19 avr. 2012", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "\u00c9tats-Unis", "D\u00e9but": "30 ao\u00fbt 1996", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "\u00c9tats-Unis U17", "D\u00e9but": "-", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "\u00c9tats-Unis JO", "D\u00e9but": "20 juil. 1996", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "MLS", "Matchs": "203", "Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "19", "Minutes par but": "1.459", "Minutes jou\u00e9es": "17.510"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "19", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "1.071", "Minutes jou\u00e9es": "1.071"}, {"Comp\u00e9tition": "MLS Cup Playoffs", "Matchs": "17", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.498", "Minutes jou\u00e9es": "1.498"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "17", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.418"}, {"Comp\u00e9tition": "CONCACAF Champions Cup", "Matchs": "10", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "835"}, {"Comp\u00e9tition": "US Open Cup", "Matchs": "7", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "690", "Minutes jou\u00e9es": "690"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League", "Matchs": "7", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "429"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "489"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "397"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "256"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "102"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "18"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Frank Juric - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Frank Juri\u0107", "Naissance (\u00e2ge)": "28 oct. 1973 (51)", "Lieu de naissance": "Melbourne", "Taille": "1,96\u00a0m", "Membre depuis": "1 f\u00e9vr. 2009", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Australie", "D\u00e9but": "10 nov. 1995", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Australie U20", "D\u00e9but": "-", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Australia Olym.", "D\u00e9but": "20 juil. 1996", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "36", "Buts": "62", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Minutes par but": "3.187"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "12", "Buts": "18", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "1.080"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "10", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Minutes par but": "900"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "7", "Buts": "15", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "630"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "3", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "A-League Men", "Matchs": "3", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "2", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Anel Dzaka - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Anel D\u017eaka", "Naissance (\u00e2ge)": "19 sept. 1980 (44)", "Lieu de naissance": "Sarajevo", "Taille": "1,80\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "1 juil. 2015", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "7 juin 2001", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "130", "Buts": "21", "Passes d\u00e9cisives": "13", "Minutes par but": "497", "Minutes jou\u00e9es": "10.433"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcdwest", "Matchs": "79", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Minutes par but": "650", "Minutes jou\u00e9es": "5.198"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "51", "Buts": "15", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "281", "Minutes jou\u00e9es": "4.210"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "46", "Buts": "19", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "198", "Minutes jou\u00e9es": "3.754"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "23", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.419", "Minutes jou\u00e9es": "1.419"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "22", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "248", "Minutes jou\u00e9es": "1.736"}, {"Comp\u00e9tition": "3. Liga", "Matchs": "16", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "700", "Minutes jou\u00e9es": "1.400"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "7", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "684", "Minutes jou\u00e9es": "684"}, {"Comp\u00e9tition": "Rheinlandpokal", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "302", "Minutes jou\u00e9es": "302"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "134"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "153"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Stefan Beinlich - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Stefan Kurt Martin Beinlich", "Naissance (\u00e2ge)": "13 janv. 1972 (53)", "Lieu de naissance": "Berlin", "Pied": "1 juil. 2008", "Membre depuis": "1 juil. 2008", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne", "D\u00e9but": "2 sept. 1998", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "288", "Buts": "56", "Passes d\u00e9cisives": "63", "Minutes par but": "422", "Minutes jou\u00e9es": "23.630"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "62", "Buts": "16", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Minutes par but": "344", "Minutes jou\u00e9es": "5.508"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "23", "Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "177", "Minutes jou\u00e9es": "2.121"}, {"Comp\u00e9tition": "1.DDR-Liga Staffel A", "Matchs": "20", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "268", "Minutes jou\u00e9es": "1.338"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "19", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "286", "Minutes jou\u00e9es": "1.428"}, {"Comp\u00e9tition": "Premier League", "Matchs": "14", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "708", "Minutes jou\u00e9es": "708"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "13", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "307", "Minutes jou\u00e9es": "1.226"}, {"Comp\u00e9tition": "NOFV-Oberliga Nord", "Matchs": "12", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "117", "Minutes jou\u00e9es": "1.054"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "12", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "249", "Minutes jou\u00e9es": "994"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "11", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "803", "Minutes jou\u00e9es": "803"}, {"Comp\u00e9tition": "NOFV-Oberliga Nord", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "245"}, {"Comp\u00e9tition": "First Division (- 91/92)", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Diego Placente - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Diego Rodolfo Placente", "Naissance (\u00e2ge)": "24 avr. 1977 (47)", "Lieu de naissance": "Buenos Aires", "Taille": "1,75\u00a0m", "Pied": "gauche", "Membre depuis": "1 juil. 2013", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Argentine", "D\u00e9but": "20 d\u00e9c. 2000", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Argentine U20", "D\u00e9but": "7", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "123", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Minutes par but": "3.335", "Minutes jou\u00e9es": "10.004"}, {"Comp\u00e9tition": "Torneo Apertura ", "Matchs": "59", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "1.171", "Minutes jou\u00e9es": "4.684"}, {"Comp\u00e9tition": "LaLiga", "Matchs": "59", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "5.074"}, {"Comp\u00e9tition": "Torneo Clausura", "Matchs": "40", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "2.867", "Minutes jou\u00e9es": "2.867"}, {"Comp\u00e9tition": "Libertadores", "Matchs": "37", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.598"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "31", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.740"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "13", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.230"}, {"Comp\u00e9tition": "Copa Mercosur", "Matchs": "10", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "654"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "10", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "894"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue 1", "Matchs": "9", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "694"}, {"Comp\u00e9tition": "Liga AUF Uruguaya Apertura", "Matchs": "9", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "732"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de la Ligue", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "393"}, {"Comp\u00e9tition": "Liga AUF Uruguaya Clausura", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "340"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "Copa Sudamericana", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Recopa Sudamericana", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de France", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Playoffs Liga AUF Uruguaya", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "73"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Ulf Kirsten - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "4 d\u00e9c. 1965 (59)", "Lieu de naissance": "Riesa", "Taille": "1,75\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2003", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne", "D\u00e9but": "14 oct. 1992", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne Est", "D\u00e9but": "8 mai 1985", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne E U23", "D\u00e9but": "12 janv. 1988", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne E U21", "D\u00e9but": "10", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne Est B", "D\u00e9but": "9 f\u00e9vr. 1986", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "350", "Buts": "182", "Passes d\u00e9cisives": "42", "Minutes par but": "152", "Minutes jou\u00e9es": "27.626"}, {"Comp\u00e9tition": "DDR-Oberliga", "Matchs": "154", "Buts": "57", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "224", "Minutes jou\u00e9es": "12.748"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "31", "Buts": "17", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "148", "Minutes jou\u00e9es": "2.512"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "29", "Buts": "21", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "112", "Minutes jou\u00e9es": "2.352"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "25", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "209", "Minutes jou\u00e9es": "1.878"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "16", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "155", "Minutes jou\u00e9es": "1.242"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "8", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "131", "Minutes jou\u00e9es": "656"}, {"Comp\u00e9tition": "FDGB-Pokal", "Matchs": "5", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "223", "Minutes jou\u00e9es": "445"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "4", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "106", "Minutes jou\u00e9es": "319"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "4", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "148", "Minutes jou\u00e9es": "296"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des clubs champions", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "DFV-Supercup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-SuperCup", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "120", "Minutes jou\u00e9es": "120"}]},
{"Player Info": {"Nom": "L\u00facio - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "8 mai 1978 (46)", "Lieu de naissance": "Bras\u00edlia", "Pied": "29 janv. 2020", "Membre depuis": "29 janv. 2020", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Br\u00e9sil", "D\u00e9but": "15 nov. 2000", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Br\u00e9sil Ol.", "D\u00e9but": "23 sept. 2000", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "236", "Buts": "22", "Passes d\u00e9cisives": "10", "Minutes par but": "948", "Minutes jou\u00e9es": "20.859"}, {"Comp\u00e9tition": "Serie A", "Matchs": "97", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Minutes par but": "2.858", "Minutes jou\u00e9es": "8.575"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "83", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "1.215", "Minutes jou\u00e9es": "7.290"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00e9rie A", "Matchs": "39", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "878", "Minutes jou\u00e9es": "3.510"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "29", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "671", "Minutes jou\u00e9es": "2.683"}, {"Comp\u00e9tition": "Campeonato Paulista", "Matchs": "23", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "2.002", "Minutes jou\u00e9es": "2.002"}, {"Comp\u00e9tition": "Indian Super League", "Matchs": "16", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.271"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "13", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "600", "Minutes jou\u00e9es": "1.200"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe d'Italie", "Matchs": "8", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "667", "Minutes jou\u00e9es": "667"}, {"Comp\u00e9tition": "Libertadores", "Matchs": "8", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "632"}, {"Comp\u00e9tition": "Copa do Brasil", "Matchs": "8", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "698"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "495"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercoppa Italiana", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "300"}, {"Comp\u00e9tition": "Paulist\u00e3o A1 - Fase Final", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "ISL Play-Offs", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Mondial des clubs", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Recopa Sudamericana", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "45"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercoupe de l'UEFA", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Zoran Mamic - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Zoran Mami\u0107", "Naissance (\u00e2ge)": "30 sept. 1971 (53)", "Lieu de naissance": "Bjelovar", "Pied": "1 mars 2007", "Membre depuis": "1 mars 2007", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Croatie", "D\u00e9but": "8 oct. 1996", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "99", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "4.208", "Minutes jou\u00e9es": "8.415"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "82", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "1.391", "Minutes jou\u00e9es": "5.562"}, {"Comp\u00e9tition": "SuperSport HNL", "Matchs": "23", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.960"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "15", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.289"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "8", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "427", "Minutes jou\u00e9es": "427"}, {"Comp\u00e9tition": "Hrvatski nogometni kup", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "410"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Westfalen", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "314"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "260"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "134"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "126"}, {"Comp\u00e9tition": "SuperSport Supercoupe", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "160"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Bayern", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Robert Kovac - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Robert Kova\u010d", "Naissance (\u00e2ge)": "6 avr. 1974 (50)", "Lieu de naissance": "Berlin", "Pied": "1 juil. 2010", "Membre depuis": "1 juil. 2010", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Croatie", "D\u00e9but": "28 avr. 1999", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "247", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Minutes par but": "19.783", "Minutes jou\u00e9es": "19.783"}, {"Comp\u00e9tition": "NOFV-Oberliga Mitte", "Matchs": "88", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "960", "Minutes jou\u00e9es": "7.682"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "50", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "4.273"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "33", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "2.958", "Minutes jou\u00e9es": "2.958"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "32", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "2.650", "Minutes jou\u00e9es": "2.650"}, {"Comp\u00e9tition": "SuperSport HNL", "Matchs": "26", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.041"}, {"Comp\u00e9tition": "RL Nord/Ost", "Matchs": "24", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "492", "Minutes jou\u00e9es": "1.967"}, {"Comp\u00e9tition": "Serie A", "Matchs": "18", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.409", "Minutes jou\u00e9es": "1.409"}, {"Comp\u00e9tition": "Serie B", "Matchs": "17", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.314"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "9", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "744", "Minutes jou\u00e9es": "744"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "7", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "720"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "540"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe d'Italie", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "300"}, {"Comp\u00e9tition": "U17-Bundesliga Endrunde", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intercontinentale", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercoupe de l'UEFA", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercoppa Italiana", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Jens Nowotny - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "11 janv. 1974 (51)", "Lieu de naissance": "Malsch", "Taille": "1,87\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 janv. 2007", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne", "D\u00e9but": "30 avr. 1997", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "12", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U19", "D\u00e9but": "2", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U18", "D\u00e9but": "9", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U17", "D\u00e9but": "-", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U16", "D\u00e9but": "15", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U15", "D\u00e9but": "5", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "334", "Buts": "11", "Passes d\u00e9cisives": "23", "Minutes par but": "2.610", "Minutes jou\u00e9es": "28.705"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "34", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "2.714", "Minutes jou\u00e9es": "2.714"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "27", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.230", "Minutes jou\u00e9es": "2.460"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "11", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "990"}, {"Comp\u00e9tition": "SuperSport HNL", "Matchs": "10", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "732"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "540"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "353", "Minutes jou\u00e9es": "353"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "350"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "225"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "300"}, {"Comp\u00e9tition": "OL Ba-W\u00fc (- 93/94)", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "174"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Michael Ballack - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "26 sept. 1976 (48)", "Lieu de naissance": "G\u00f6rlitz", "Pied": "1 juil. 2012", "Membre depuis": "1 juil. 2012", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne", "D\u00e9but": "28 avr. 1999", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "26 mars 1996", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "267", "Buts": "77", "Passes d\u00e9cisives": "48", "Minutes par but": "271", "Minutes jou\u00e9es": "20.860"}, {"Comp\u00e9tition": "Premier League", "Matchs": "105", "Buts": "17", "Passes d\u00e9cisives": "12", "Minutes par but": "461", "Minutes jou\u00e9es": "7.829"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "93", "Buts": "16", "Passes d\u00e9cisives": "11", "Minutes par but": "499", "Minutes jou\u00e9es": "7.986"}, {"Comp\u00e9tition": "RL Nord/Ost", "Matchs": "34", "Buts": "10", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "302", "Minutes jou\u00e9es": "3.020"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "30", "Buts": "10", "Passes d\u00e9cisives": "11", "Minutes par but": "268", "Minutes jou\u00e9es": "2.681"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "17", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "181", "Minutes jou\u00e9es": "1.447"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "15", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "480"}, {"Comp\u00e9tition": "FA Cup", "Matchs": "15", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "221", "Minutes jou\u00e9es": "1.106"}, {"Comp\u00e9tition": "EFL Cup", "Matchs": "12", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "847"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "6", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "127", "Minutes jou\u00e9es": "508"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "3", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "260", "Minutes jou\u00e9es": "260"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "86", "Minutes jou\u00e9es": "172"}, {"Comp\u00e9tition": "Community Shield", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "81"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "128", "Minutes jou\u00e9es": "128"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "45", "Minutes jou\u00e9es": "45"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Oliver Neuville - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Oliver Patric Neuville", "Naissance (\u00e2ge)": "1 mai 1973 (51)", "Lieu de naissance": "Locarno", "Taille": "1,71\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 f\u00e9vr. 2011", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne", "D\u00e9but": "2 sept. 1998", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "334", "Buts": "91", "Passes d\u00e9cisives": "63", "Minutes par but": "264", "Minutes jou\u00e9es": "24.037"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League", "Matchs": "107", "Buts": "42", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "183", "Minutes jou\u00e9es": "7.703"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "46", "Buts": "17", "Passes d\u00e9cisives": "11", "Minutes par but": "205", "Minutes jou\u00e9es": "3.483"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "37", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Minutes par but": "332", "Minutes jou\u00e9es": "2.658"}, {"Comp\u00e9tition": "LaLiga", "Matchs": "33", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "377", "Minutes jou\u00e9es": "1.885"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "27", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Minutes par but": "633", "Minutes jou\u00e9es": "1.899"}, {"Comp\u00e9tition": "Auf-/Abstiegsrunde NLA/NLB", "Matchs": "21", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "192", "Minutes jou\u00e9es": "1.727"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "14", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "757"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Suisse", "Matchs": "5", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "44", "Minutes jou\u00e9es": "309"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "4", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "180", "Minutes jou\u00e9es": "360"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "300", "Minutes jou\u00e9es": "300"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "117"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "148"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "176"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Pascal Ojigwe - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Pascal Karibe Ojigwe", "Naissance (\u00e2ge)": "11 d\u00e9c. 1976 (48)", "Lieu de naissance": "Aba", "Pied": "1 juil. 2007", "Membre depuis": "1 juil. 2007", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Nig\u00e9ria", "D\u00e9but": "17", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Nig\u00e9ria U17", "D\u00e9but": "22 ao\u00fbt 1993", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "62", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.290", "Minutes jou\u00e9es": "5.161"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "42", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.500"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "34", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "1.424", "Minutes jou\u00e9es": "2.848"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 07/08)", "Matchs": "28", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "2.271", "Minutes jou\u00e9es": "2.271"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "19", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.051"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "15", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "923", "Minutes jou\u00e9es": "923"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "341"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "20"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "23"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Robson Pont\u00e9 - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "6 nov. 1976 (48)", "Lieu de naissance": "S\u00e3o Paulo", "Taille": "1,73\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 sept. 2011", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "J1 League", "Matchs": "144", "Buts": "33", "Passes d\u00e9cisives": "38", "Minutes par but": "351", "Minutes jou\u00e9es": "11.568"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "140", "Buts": "19", "Passes d\u00e9cisives": "35", "Minutes par but": "484", "Minutes jou\u00e9es": "9.202"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de la Ligue japonaise de football", "Matchs": "20", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "350", "Minutes jou\u00e9es": "1.401"}, {"Comp\u00e9tition": "AFC Champions League", "Matchs": "16", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "354", "Minutes jou\u00e9es": "1.415"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'Empereur", "Matchs": "15", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Minutes par but": "291", "Minutes jou\u00e9es": "1.455"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "13", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "754"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "12", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "158", "Minutes jou\u00e9es": "946"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00e9rie B", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "200"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "181"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "216"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "143"}, {"Comp\u00e9tition": "Super Cup Jap.", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "180", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "45"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Tom Starke - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Tom Peter Starke", "Naissance (\u00e2ge)": "18 mars 1981 (43)", "Lieu de naissance": "Freital", "Taille": "1,94\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2018", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "12 f\u00e9vr. 2002", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U20", "D\u00e9but": "1", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U18", "D\u00e9but": "-", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U17", "D\u00e9but": "-", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "102", "Buts": "118", "Passes d\u00e9cisives": "34", "Minutes par but": "9.080"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "101", "Buts": "145", "Passes d\u00e9cisives": "28", "Minutes par but": "9.038"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "49", "Buts": "74", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Minutes par but": "4.389"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "48", "Buts": "41", "Passes d\u00e9cisives": "19", "Minutes par but": "4.310"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "17", "Buts": "24", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Minutes par but": "1.620"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Bayern", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "1", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "U19-Bundesliga Endrunde", "Matchs": "1", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "120"}, {"Comp\u00e9tition": "DFL-Supercup", "Matchs": "1", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0"}, {"Comp\u00e9tition": "Mondial des clubs", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercoupe de l'UEFA", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "J\u00f6rg Reeb - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "6 janv. 1972 (53)", "Lieu de naissance": "Saarbr\u00fccken", "Pied": "1 juil. 2010", "Membre depuis": "1 juil. 2010", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "137", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "10", "Minutes par but": "1.582", "Minutes jou\u00e9es": "11.075"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "90", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.876", "Minutes jou\u00e9es": "7.504"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 93/94)", "Matchs": "69", "Buts": "15", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "351", "Minutes jou\u00e9es": "5.258"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "57", "Buts": "17", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "286", "Minutes jou\u00e9es": "4.864"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 07/08)", "Matchs": "20", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.333"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "17", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.495", "Minutes jou\u00e9es": "1.495"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "7", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "562"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "480"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "233"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL S\u00fcd", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "50"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Carsten Ramelow - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "20 mars 1974 (50)", "Lieu de naissance": "Berlin", "Pied": "1 oct. 2008", "Membre depuis": "1 oct. 2008", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne", "D\u00e9but": "10 oct. 1998", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U21", "D\u00e9but": "18", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U20", "D\u00e9but": "-", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne U18", "D\u00e9but": "20 juil. 1992", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "333", "Buts": "22", "Passes d\u00e9cisives": "29", "Minutes par but": "1.291", "Minutes jou\u00e9es": "28.394"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "78", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.281", "Minutes jou\u00e9es": "6.405"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "49", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "2.133", "Minutes jou\u00e9es": "4.266"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "30", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "450", "Minutes jou\u00e9es": "2.701"}, {"Comp\u00e9tition": "NOFV-Oberliga Mitte", "Matchs": "21", "Buts": "11", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "160", "Minutes jou\u00e9es": "1.765"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "17", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "486", "Minutes jou\u00e9es": "1.459"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "7", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "690"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "6", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "527", "Minutes jou\u00e9es": "527"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord Aufstiegsr.", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "135"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Paulo Rink - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Paulo Roberto Rink", "Naissance (\u00e2ge)": "21 f\u00e9vr. 1973 (51)", "Lieu de naissance": "Curitiba", "Pied": "1 juil. 2007", "Membre depuis": "1 juil. 2007", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Allemagne", "D\u00e9but": "2 sept. 1998", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "121", "Buts": "34", "Passes d\u00e9cisives": "18", "Minutes par but": "209", "Minutes jou\u00e9es": "7.103"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00e9rie A", "Matchs": "40", "Buts": "14", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "192", "Minutes jou\u00e9es": "2.686"}, {"Comp\u00e9tition": "Eredivisie", "Matchs": "17", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "269", "Minutes jou\u00e9es": "1.347"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "13", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "349", "Minutes jou\u00e9es": "697"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "9", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "135", "Minutes jou\u00e9es": "404"}, {"Comp\u00e9tition": "Cyprus League", "Matchs": "9", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "93", "Minutes jou\u00e9es": "741"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "228"}, {"Comp\u00e9tition": "K League - 2nd Stage", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "326"}, {"Comp\u00e9tition": "Keuken Kampioen Play-Offs", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "350", "Minutes jou\u00e9es": "350"}, {"Comp\u00e9tition": "K League Cup", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "369", "Minutes jou\u00e9es": "369"}, {"Comp\u00e9tition": "Copa Sudamericana", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "160"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "281", "Minutes jou\u00e9es": "281"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "47", "Minutes jou\u00e9es": "47"}, {"Comp\u00e9tition": "AFC Champions League", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Korea Cup", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "120", "Minutes jou\u00e9es": "120"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "43"}, {"Comp\u00e9tition": "NOFV-Oberliga S\u00fcd", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "87"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Spasoje Bulajic - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Spasoje Bulaji\u010d", "Naissance (\u00e2ge)": "24 nov. 1975 (49)", "Lieu de naissance": "Slovenj Gradec", "Taille": "1,86\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2009", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Slov\u00e9nie", "D\u00e9but": "25 mars 1998", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Slov\u00e9nie B", "D\u00e9but": "21 janv. 2003", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Slov\u00e9nie U21", "D\u00e9but": "6 avr. 1994", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Slov\u00e9nie U18", "D\u00e9but": "1", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "53", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "893", "Minutes jou\u00e9es": "3.571"}, {"Comp\u00e9tition": "Cyprus League", "Matchs": "36", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "1.556", "Minutes jou\u00e9es": "3.112"}, {"Comp\u00e9tition": "Prva Liga", "Matchs": "34", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "2.738", "Minutes jou\u00e9es": "2.738"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "17", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "969"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "13", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.136"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "360"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "306"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Pokal Slovenije", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Adam Matysek - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "19 juil. 1968 (56)", "Lieu de naissance": "Piekary \u015al\u0105skie", "Taille": "1,89\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2003", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Pologne", "D\u00e9but": "3 d\u00e9c. 1991", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Pologne U21", "D\u00e9but": "6", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Polen B", "D\u00e9but": "25 mars 1992", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "118", "Buts": "138", "Passes d\u00e9cisives": "39", "Minutes par but": "10.604"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "78", "Buts": "73", "Passes d\u00e9cisives": "27", "Minutes par but": "6.978"}, {"Comp\u00e9tition": "Ekstraklasa", "Matchs": "16", "Buts": "26", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "1.440"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "8", "Buts": "10", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "780"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "8", "Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "720"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "7", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "630"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "180"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Alexander Bade - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "25 ao\u00fbt 1970 (54)", "Lieu de naissance": "Berlin", "Taille": "1,96\u00a0m", "Membre depuis": "1 juil. 2009", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "129", "Buts": "156", "Passes d\u00e9cisives": "37", "Minutes par but": "11.488"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "48", "Buts": "81", "Passes d\u00e9cisives": "9", "Minutes par but": "4.059"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "16", "Buts": "21", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Minutes par but": "1.530"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "7", "Buts": "10", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "630"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Vratislav Gresko - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Vratislav Gre\u0161ko", "Naissance (\u00e2ge)": "24 juil. 1977 (47)", "Lieu de naissance": "Bratislava", "Taille": "1,85\u00a0m", "Pied": "gauche", "Membre depuis": "1 juil. 2015", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Slovaquie", "D\u00e9but": "11 oct. 2000", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "Slovaquie U21", "D\u00e9but": "30 mars 1999", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "II. Liga", "Matchs": "58", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "963", "Minutes jou\u00e9es": "4.815"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "51", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Minutes par but": "3.177", "Minutes jou\u00e9es": "3.177"}, {"Comp\u00e9tition": "Serie A", "Matchs": "46", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.521"}, {"Comp\u00e9tition": "Premier League", "Matchs": "40", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "3.054", "Minutes jou\u00e9es": "3.054"}, {"Comp\u00e9tition": "Nike Liga", "Matchs": "24", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.940"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "18", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "708", "Minutes jou\u00e9es": "1.416"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe d'Italie", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "480"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "262"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "360"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "271"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "300"}, {"Comp\u00e9tition": "EFL Cup", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "169"}, {"Comp\u00e9tition": "FA Cup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}]}
]