[
{"Player Info": {"Nom": "Petr Gabriel - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "17 mai 1973 (51)", "Lieu de naissance": "Praha", "Pied": "1 juil. 2009", "Membre depuis": "1 juil. 2009", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Chance Liga", "Matchs": "221", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "11", "Cartons jaunes": "30", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "17.165'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "78", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "9", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "5.964'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "31", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.682'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "18", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.430'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "10", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "803'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "9", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "703'"}, {"Comp\u00e9tition": "MOL Cup", "Matchs": "8", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "721'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "237'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "32'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "15'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Marian Hristov - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f\u043d \u0425\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432", "Naissance (\u00e2ge)": "29 juil. 1973 (51)", "Lieu de naissance": "Botevgrad", "Taille": "1,92\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "1 juil. 2010", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "163", "Buts": "29", "Passes d\u00e9cisives": "20", "Cartons jaunes": "48", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "12.871'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "21", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.843'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "8", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "510'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "6", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "540'"}, {"Comp\u00e9tition": "Vtora Liga", "Matchs": "3", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "259'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "206'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "210'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "210'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bulgarian Cup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Dimitrios Grammozis - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "\u0394\u03b7\u03bc\u03ae\u03c4\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2 \u0393\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03cc\u03b6\u03b7\u03c2", "Naissance (\u00e2ge)": "8 juil. 1978 (46)", "Lieu de naissance": "Wuppertal", "Taille": "1,79\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2013", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "143", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "12", "Cartons jaunes": "32", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "3", "Minutes jou\u00e9es": "10.337'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "65", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "15", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "4.949'"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League 1", "Matchs": "65", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Cartons jaunes": "20", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "5.335'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga West", "Matchs": "26", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "9", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "2.130'"}, {"Comp\u00e9tition": "Cyprus League", "Matchs": "24", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "8", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.400'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "17", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "1.178'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "12", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "915'"}, {"Comp\u00e9tition": "Cyprus League Championship Round", "Matchs": "8", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "496'"}, {"Comp\u00e9tition": "Kypello Elladas", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "499'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "418'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "292'"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "84'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "75'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "155'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "83'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Andreas Buck - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "29 d\u00e9c. 1967 (57)", "Lieu de naissance": "Geislingen an der Steige", "Pied": "1 janv. 2004", "Membre depuis": "1 janv. 2004", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "268", "Buts": "15", "Passes d\u00e9cisives": "43", "Cartons jaunes": "32", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "19.659'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "76", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "6.173'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "20", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.606'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "15", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.171'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "9", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "683'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "263'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-SuperCup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 07/08)", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "60'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Miroslav Klose - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "9 juin 1978 (46)", "Lieu de naissance": "Opole", "Taille": "1,84\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2016", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "307", "Buts": "121", "Passes d\u00e9cisives": "74", "Cartons jaunes": "31", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "22.666'"}, {"Comp\u00e9tition": "Serie A", "Matchs": "139", "Buts": "54", "Passes d\u00e9cisives": "30", "Cartons jaunes": "16", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "9.700'"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "54", "Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "8", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "4.114'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "39", "Buts": "14", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.755'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "38", "Buts": "20", "Passes d\u00e9cisives": "11", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.695'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "33", "Buts": "10", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.342'"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "16", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "715'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 07/08)", "Matchs": "14", "Buts": "15", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.123'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe d'Italie", "Matchs": "11", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "748'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "9", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "600'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "3", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "215'"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "173'"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercoppa Italiana", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "152'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFL-Supercup", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Vratislav Lokvenc - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "27 sept. 1973 (51)", "Lieu de naissance": "N\u00e1chod", "Pied": "1 juil. 2009", "Membre depuis": "1 juil. 2009", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Chance Liga", "Matchs": "202", "Buts": "82", "Passes d\u00e9cisives": "34", "Cartons jaunes": "18", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "17.137'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "148", "Buts": "46", "Passes d\u00e9cisives": "18", "Cartons jaunes": "23", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "12.199'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "45", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "9", "Cartons jaunes": "5", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.144'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "24", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.917'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "23", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "5", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.748'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "17", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.420'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "14", "Buts": "11", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.204'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "9", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "547'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "6", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "322'"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "194'"}, {"Comp\u00e9tition": "MOL Cup", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "384'"}, {"Comp\u00e9tition": "\u00d6FB-Cup", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "152'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "151'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Suisse", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "81'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga West", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "62'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "J\u00f6rgen Pettersson - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "29 sept. 1975 (49)", "Lieu de naissance": "H\u00e4ljarp", "Pied": "1 f\u00e9vr. 2009", "Membre depuis": "1 f\u00e9vr. 2009", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "181", "Buts": "47", "Passes d\u00e9cisives": "16", "Cartons jaunes": "27", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "12.385'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "21", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.344'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "10", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "875'"}, {"Comp\u00e9tition": "Superettan", "Matchs": "10", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "770'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "4", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "236'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "53'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "135'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "74'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Mario Basler - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "N/A", "Lieu de naissance": "Neustadt an der Weinstra\u00dfe", "Taille": "1,86\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 janv. 2020", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "262", "Buts": "62", "Passes d\u00e9cisives": "79", "Cartons jaunes": "56", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "20.203'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "98", "Buts": "18", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "19", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "7.631'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "38", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "9", "Cartons jaunes": "7", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.279'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 93/94)", "Matchs": "30", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "2.452'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "23", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.719'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord", "Matchs": "21", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "5", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.821'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "15", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.077'"}, {"Comp\u00e9tition": "VL S\u00fcdwest", "Matchs": "11", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "768'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord Aufstiegsr.", "Matchs": "9", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "797'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "6", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "365'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "4", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "360'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "164'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-SuperCup", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "195'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "56'"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00fcdwestpokal", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Uwe Gospodarek - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "6 ao\u00fbt 1973 (51)", "Lieu de naissance": "Straubing", "Pied": "1 juil. 2010", "Membre depuis": "1 juil. 2010", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "156", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "217", "Minutes jou\u00e9es": "13.791'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "75", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "64", "Minutes jou\u00e9es": "6.750'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "71", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "115", "Minutes jou\u00e9es": "6.314'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Bayern", "Matchs": "39", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "30", "Minutes jou\u00e9es": "3.510'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "22", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "39", "Minutes jou\u00e9es": "2.310'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "11", "Minutes jou\u00e9es": "450'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "159'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Axel Roos - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "19 ao\u00fbt 1964 (60)", "Lieu de naissance": "Rodalben", "Pied": "1 juil. 2001", "Membre depuis": "1 juil. 2001", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "303", "Buts": "17", "Passes d\u00e9cisives": "17", "Cartons jaunes": "45", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "22.837'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "36", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "8", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.726'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "25", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "5", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.221'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "12", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "983'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 93/94)", "Matchs": "11", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "931'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "10", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "692'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "341'"}, {"Comp\u00e9tition": "U19-Bundesliga Endrunde", "Matchs": "4", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "360'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-SuperCup", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "270'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des clubs champions", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Lajos Sz\u0171cs - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "8 ao\u00fbt 1973 (51)", "Lieu de naissance": "Budapest", "Pied": "1 juil. 2016", "Membre depuis": "1 juil. 2016", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "NB I.", "Matchs": "398", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "14", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "536", "Minutes jou\u00e9es": "35.765'"}, {"Comp\u00e9tition": "Magyar Kupa", "Matchs": "17", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "27", "Minutes jou\u00e9es": "1.574'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "16", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "20", "Minutes jou\u00e9es": "1.470'"}, {"Comp\u00e9tition": "NB II.", "Matchs": "14", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "20", "Minutes jou\u00e9es": "1.260'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "11", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "10", "Minutes jou\u00e9es": "990'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "5", "Minutes jou\u00e9es": "600'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "4", "Minutes jou\u00e9es": "270'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Roman Weidenfeller - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "6 ao\u00fbt 1980 (44)", "Lieu de naissance": "Diez", "Taille": "1,90\u00a0m", "Pied": "gauche", "Membre depuis": "1 juil. 2018", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-", "\u00c9quipementier": "Puma"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "355", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "19", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "400", "Minutes jou\u00e9es": "31.567'"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "40", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "57", "Minutes jou\u00e9es": "3.565'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "38", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "52", "Minutes jou\u00e9es": "3.286'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "30", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "24", "Minutes jou\u00e9es": "2.783'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 07/08)", "Matchs": "25", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "18", "Minutes jou\u00e9es": "2.250'"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "16", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "18", "Minutes jou\u00e9es": "1.440'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "13", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "24", "Minutes jou\u00e9es": "1.170'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "12", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "21", "Minutes jou\u00e9es": "1.080'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "7", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "9", "Minutes jou\u00e9es": "660'"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League Qualification", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "5", "Minutes jou\u00e9es": "450'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFL-Supercup", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "4", "Minutes jou\u00e9es": "270'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "6", "Minutes jou\u00e9es": "253'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "3", "Minutes jou\u00e9es": "210'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Samir Kamouna - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "\u0633\u0645\u064a\u0631 \u0643\u0645\u0648\u0646\u0629", "Naissance (\u00e2ge)": "2 avr. 1972 (52)", "Lieu de naissance": "Kairo", "Taille": "1,85\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2008", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Premier League", "Matchs": "76", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "10", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "6.640'"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00fcper Lig", "Matchs": "23", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.057'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "19", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.549'"}, {"Comp\u00e9tition": "Egypt Cup", "Matchs": "16", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "1.479'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "467'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue des champions CAF", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "435'"}, {"Comp\u00e9tition": "Saudi Pro League", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "360'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "210'"}, {"Comp\u00e9tition": "T\u00fcrkiye Kupasi", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Jens Keller - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "24 nov. 1970 (54)", "Lieu de naissance": "Stuttgart", "Taille": "1,82\u00a0m", "Pied": "gauche", "Membre depuis": "1 juil. 2010", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "142", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Cartons jaunes": "36", "Cartons jaunes/rouges": "3", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "11.657'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "114", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "29", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "9.859'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "20", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "7", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.845'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Bayern", "Matchs": "20", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.715'"}, {"Comp\u00e9tition": "Aufstiegsrunde 2. BL", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "540'"}, {"Comp\u00e9tition": "U19-Bundesliga Endrunde", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "439'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "390'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "167'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Hessen", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Archil Arveladze - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "\u10d0\u10e0\u10e9\u10d8\u10da \u10d0\u10e0\u10d5\u10d4\u10da\u10d0\u10eb\u10d4", "Naissance (\u00e2ge)": "22 f\u00e9vr. 1973 (51)", "Lieu de naissance": "Tiflis", "Pied": "1 juil. 2005", "Membre depuis": "1 juil. 2005", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Eredivisie", "Matchs": "58", "Buts": "22", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "4.763'"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00fcper Lig", "Matchs": "46", "Buts": "17", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.819'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "29", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.361'"}, {"Comp\u00e9tition": "T\u00fcrkiye Kupasi", "Matchs": "13", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "739'"}, {"Comp\u00e9tition": "Keuken Kampioen Divisie", "Matchs": "12", "Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "977'"}, {"Comp\u00e9tition": "TOTO KNVB Beker", "Matchs": "7", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "435'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "189'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "164'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "175'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "167'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "78'"}, {"Comp\u00e9tition": "TFF S\u00fcper Kupa", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Alexander Bade - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "25 ao\u00fbt 1970 (54)", "Lieu de naissance": "Berlin", "Taille": "1,96\u00a0m", "Membre depuis": "1 juil. 2009", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "129", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "156", "Minutes jou\u00e9es": "11.488'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "48", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "81", "Minutes jou\u00e9es": "4.059'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "16", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "21", "Minutes jou\u00e9es": "1.530'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "7", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "10", "Minutes jou\u00e9es": "630'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Olaf Marschall - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "19 mars 1966 (58)", "Lieu de naissance": "Torgau", "Taille": "1,86\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2002", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "176", "Buts": "60", "Passes d\u00e9cisives": "23", "Cartons jaunes": "26", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "13.045'"}, {"Comp\u00e9tition": "DDR-Oberliga", "Matchs": "135", "Buts": "43", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "8", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "10.788'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "99", "Buts": "40", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "8", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "8.804'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "31", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.184'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "21", "Buts": "11", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.711'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "16", "Buts": "10", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.288'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "15", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.331'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "14", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.067'"}, {"Comp\u00e9tition": "\u00d6FB-Cup", "Matchs": "11", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "960'"}, {"Comp\u00e9tition": "FDGB-Pokal", "Matchs": "7", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "574'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "450'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-SuperCup", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "\u00d6FB-Supercup (- 2005)", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "24'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Thomas Cichon - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Tomasz Cicho\u0144", "Naissance (\u00e2ge)": "9 juil. 1976 (48)", "Lieu de naissance": "Ruda Slaska", "Pied": "1 janv. 2011", "Membre depuis": "1 janv. 2011", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "167", "Buts": "19", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "47", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "13.605'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "132", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "34", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "9.475'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "41", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "7", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.985'"}, {"Comp\u00e9tition": "Betway Premiership", "Matchs": "23", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.986'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "22", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "8", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.889'"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League 1", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "475'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "313'"}, {"Comp\u00e9tition": "Relegation 2. Bundesliga", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}, {"Comp\u00e9tition": "NFV-Pokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120'"}, {"Comp\u00e9tition": "MTN8", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "67'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga NDS-West", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Carling Knockout", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nord", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Markus Dworrak - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "23 janv. 1978 (47)", "Lieu de naissance": "Plettenberg", "Pied": "1 juil. 2013", "Membre depuis": "1 juil. 2013", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "64", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "12", "Cartons jaunes": "9", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.955'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "29", "Buts": "17", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.270'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "23", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.359'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "8", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "210'"}, {"Comp\u00e9tition": "NOFV-Oberliga S\u00fcd", "Matchs": "8", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "439'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 07/08)", "Matchs": "7", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "518'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "292'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Bayern", "Matchs": "4", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "213'"}, {"Comp\u00e9tition": "NRW-Liga", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "137'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Markus Pr\u00f6ll - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "28 ao\u00fbt 1979 (45)", "Lieu de naissance": "Rheinbach", "Pied": "1 juil. 2011", "Membre depuis": "1 juil. 2011", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "113", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "194", "Minutes jou\u00e9es": "9.987'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "91", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "105", "Minutes jou\u00e9es": "8.190'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "19", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "35", "Minutes jou\u00e9es": "1.830'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "6", "Minutes jou\u00e9es": "450'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League 1", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Miroslav Baranek - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "11 oct. 1973 (51)", "Lieu de naissance": "Hav\u00ed\u0159ov", "Taille": "1,79\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "1 juil. 2014", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Chance Liga", "Matchs": "274", "Buts": "55", "Passes d\u00e9cisives": "35", "Cartons jaunes": "64", "Cartons jaunes/rouges": "4", "Cartons rouges": "3", "Minutes jou\u00e9es": "21.517'"}, {"Comp\u00e9tition": "LL Nieder\u00f6sterreich", "Matchs": "40", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "3.118'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "37", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Cartons jaunes": "7", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "1.933'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "19", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "5", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.268'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "8", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "585'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Liga", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "364'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "308'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "4", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "360'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "164'"}, {"Comp\u00e9tition": "MOL Cup", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "270'"}, {"Comp\u00e9tition": "\u00d6FB-Cup", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "189'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Ost", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Janusz Dziwior - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "19 sept. 1974 (50)", "Lieu de naissance": "Knurow", "Pied": "1 f\u00e9vr. 2006", "Membre depuis": "1 f\u00e9vr. 2006", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "117", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "23", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "9.615'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "67", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Cartons jaunes": "12", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "4.818'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "10", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "708'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "221'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "350'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "59'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Spasoje Bulajic - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Spasoje Bulaji\u010d", "Naissance (\u00e2ge)": "24 nov. 1975 (49)", "Lieu de naissance": "Slovenj Gradec", "Taille": "1,86\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2009", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "53", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "8", "Cartons jaunes/rouges": "2", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.571'"}, {"Comp\u00e9tition": "Cyprus League", "Matchs": "36", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "8", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "3.112'"}, {"Comp\u00e9tition": "Prva Liga", "Matchs": "34", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "2.738'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "17", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "969'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "13", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.136'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "306'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "360'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120'"}, {"Comp\u00e9tition": "Pokal Slovenije", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Murat Yakin - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Murat Yak\u0131n", "Naissance (\u00e2ge)": "15 sept. 1974 (50)", "Lieu de naissance": "Basel", "Taille": "1,86\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2006", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Super League", "Matchs": "200", "Buts": "41", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Cartons jaunes": "29", "Cartons jaunes/rouges": "2", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "16.788'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "32", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "10", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.424'"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00fcper Lig", "Matchs": "26", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Cartons jaunes": "7", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "2.232'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "17", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.530'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "15", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "5", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.211'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Suisse", "Matchs": "15", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.369'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "10", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "750'"}, {"Comp\u00e9tition": "NLA - Final round", "Matchs": "10", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "900'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "9", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "797'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "405'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "450'"}, {"Comp\u00e9tition": "Auf-/Abstiegsrunde NLA/NLB", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "160'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "331'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "270'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Marcel Gebhardt - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "15 sept. 1979 (45)", "Lieu de naissance": "Riesa", "Pied": "1 juil. 2013", "Membre depuis": "1 juil. 2013", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Oberliga S\u00fcdwest (- 07/08)", "Matchs": "152", "Buts": "37", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "2", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "12.065'"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West", "Matchs": "54", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "3.050'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "39", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "2.906'"}, {"Comp\u00e9tition": "NOFV-Oberliga S\u00fcd", "Matchs": "13", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "570'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "123'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "17'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal der Junioren", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Ivica Grlic - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Ivica Grli\u0107", "Naissance (\u00e2ge)": "6 ao\u00fbt 1975 (49)", "Lieu de naissance": "M\u00fcnchen", "Taille": "1,87\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 oct. 2011", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "300", "Buts": "44", "Passes d\u00e9cisives": "22", "Cartons jaunes": "77", "Cartons jaunes/rouges": "4", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "24.250'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "43", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Cartons jaunes": "14", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.189'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "30", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.151'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Bayern", "Matchs": "17", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "2", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.094'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Bayern", "Matchs": "7", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "400'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "270'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "115'"}, {"Comp\u00e9tition": "NRW-Liga", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Markus Kurth - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "N/A", "Lieu de naissance": "Neuss", "Taille": "1,80\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2011", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "220", "Buts": "54", "Passes d\u00e9cisives": "15", "Cartons jaunes": "27", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "15.460'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "110", "Buts": "16", "Passes d\u00e9cisives": "16", "Cartons jaunes": "16", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "6.871'"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West", "Matchs": "60", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "10", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "4.264'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "34", "Buts": "16", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.655'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "32", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "5", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.279'"}, {"Comp\u00e9tition": "NRW-Liga", "Matchs": "28", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.612'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "28", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.221'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "7", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "358'"}, {"Comp\u00e9tition": "Niederrheinpokal", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "381'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "173'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Darko Pivaljevi\u0107 - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "\u0414\u0430\u0440\u043a\u043e \u041f\u0438\u0432\u0430\u0459\u0435\u0432\u0438\u045b", "Naissance (\u00e2ge)": "18 f\u00e9vr. 1975 (49)", "Lieu de naissance": "Valjevo", "Pied": "1 juil. 2014", "Membre depuis": "1 juil. 2014", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Jupiler Pro League", "Matchs": "142", "Buts": "42", "Passes d\u00e9cisives": "16", "Cartons jaunes": "22", "Cartons jaunes/rouges": "2", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "10.482'"}, {"Comp\u00e9tition": "Challenger Pro League", "Matchs": "103", "Buts": "29", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Cartons jaunes": "17", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "6.784'"}, {"Comp\u00e9tition": "Endrunde Jupiler Pro League", "Matchs": "11", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "878'"}, {"Comp\u00e9tition": "Croky Cup", "Matchs": "10", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "920'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "8", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "235'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligabeker", "Matchs": "3", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "235'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "3", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "270'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Dirk Lottner - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "4 mars 1972 (52)", "Lieu de naissance": "K\u00f6ln", "Taille": "1,87\u00a0m", "Pied": "gauche", "Membre depuis": "1 juil. 2007", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "301", "Buts": "71", "Passes d\u00e9cisives": "24", "Cartons jaunes": "51", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "25.816'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "119", "Buts": "25", "Passes d\u00e9cisives": "20", "Cartons jaunes": "18", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "8.508'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "28", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "2.519'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord", "Matchs": "21", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.613'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord Abstiegsr.", "Matchs": "9", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "768'"}, {"Comp\u00e9tition": "Aufstiegsrunde 2. BL", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "360'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "183'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "168'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Claus-Dieter Wollitz - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "19 juil. 1965 (59)", "Lieu de naissance": "Brakel", "Taille": "1,86\u00a0m", "Pied": "gauche", "Membre depuis": "1 juil. 2002", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "284", "Buts": "67", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Cartons jaunes": "56", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "24.127'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "64", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "8", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "4.376'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "34", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "7", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.990'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord", "Matchs": "22", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.906'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord Abstiegsr.", "Matchs": "9", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "783'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "347'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Ralf Hauptmann - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "20 sept. 1968 (56)", "Lieu de naissance": "Eberswalde", "Pied": "1 juil. 2003", "Membre depuis": "1 juil. 2003", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "205", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "16", "Cartons jaunes": "33", "Cartons jaunes/rouges": "2", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "16.876'"}, {"Comp\u00e9tition": "DDR-Oberliga", "Matchs": "46", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.283'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "41", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "14", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.137'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "18", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.279'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "17", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.335'"}, {"Matchs": "15", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "1.283'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "9", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "733'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "7", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "585'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des clubs champions", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "300'"}, {"Comp\u00e9tition": "FDGB-Pokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "174'"}, {"Comp\u00e9tition": "1.DDR-Liga Staffel B", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFV-Supercup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "45'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "45'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Alassane Ou\u00e9draogo - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "7 sept. 1980 (44)", "Lieu de naissance": "Boussouma", "Taille": "1,73\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-", "Club actuel": "SC Frintrop 05/21"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "70", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "10", "Cartons jaunes": "7", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.965'"}, {"Comp\u00e9tition": "Jupiler Pro League", "Matchs": "55", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.031'"}, {"Comp\u00e9tition": "OL RP/Saar", "Matchs": "47", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.324'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "26", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.183'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "25", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.995'"}, {"Comp\u00e9tition": "Rheinlandliga", "Matchs": "24", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.415'"}, {"Comp\u00e9tition": "NRW-Liga", "Matchs": "22", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.251'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Niederrhein", "Matchs": "18", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "928'"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West", "Matchs": "17", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.119'"}, {"Comp\u00e9tition": "LL Niederrhein-Gr. 2", "Matchs": "11", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "949'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga S\u00fcd", "Matchs": "11", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "372'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "285'"}, {"Comp\u00e9tition": "Niederrheinpokal", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "296'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "34'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligabeker", "Matchs": "3", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "205'"}, {"Comp\u00e9tition": "Rheinlandpokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "258'"}, {"Comp\u00e9tition": "Croky Cup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "77'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Thomas Brdaric - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Thomas Brdari\u0107", "Naissance (\u00e2ge)": "23 janv. 1975 (50)", "Lieu de naissance": "N\u00fcrtingen", "Taille": "1,87\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2008", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "204", "Buts": "54", "Passes d\u00e9cisives": "24", "Cartons jaunes": "25", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "11.037'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "101", "Buts": "25", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "18", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "6.519'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "28", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.255'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "20", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.292'"}, {"Comp\u00e9tition": "OL Ba-W\u00fc (- 93/94)", "Matchs": "20", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.694'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "347'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "360'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "20'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "24'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Dimitar Berbatov - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "\u0414\u0438\u043c\u0438\u0442\u044a\u0440 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432 \u0411\u0435\u0440\u0431\u0430\u0442\u043e\u0432", "Naissance (\u00e2ge)": "30 janv. 1981 (43)", "Lieu de naissance": "Blagoevgrad", "Pied": "1 avr. 2018", "Membre depuis": "1 avr. 2018", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Premier League", "Matchs": "229", "Buts": "94", "Passes d\u00e9cisives": "45", "Cartons jaunes": "12", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "17.518'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "154", "Buts": "69", "Passes d\u00e9cisives": "32", "Cartons jaunes": "16", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "10.976'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "60", "Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.591'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue 1", "Matchs": "38", "Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Cartons jaunes": "5", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.510'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "22", "Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.867'"}, {"Comp\u00e9tition": "FA Cup", "Matchs": "16", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.158'"}, {"Comp\u00e9tition": "EFL Cup", "Matchs": "15", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.109'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "14", "Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.038'"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League 1", "Matchs": "14", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "705'"}, {"Comp\u00e9tition": "efbet Liga", "Matchs": "10", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "850'"}, {"Comp\u00e9tition": "Indian Super League", "Matchs": "9", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "524'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "7", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "612'"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "367'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de France", "Matchs": "4", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "287'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "332'"}, {"Comp\u00e9tition": "Kypello Elladas", "Matchs": "3", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "150'"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League Play-off", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "70'"}, {"Comp\u00e9tition": "Community Shield", "Matchs": "3", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "166'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "3", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "244'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de la Ligue", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "169'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bulgarian Cup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "36'"}, {"Comp\u00e9tition": "Mondial des clubs", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Markus Daun - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "10 sept. 1980 (44)", "Lieu de naissance": "Eschweiler", "Taille": "1,85\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2011", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "88", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Cartons jaunes": "6", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "3.802'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "62", "Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Cartons jaunes": "12", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "3.710'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "29", "Buts": "22", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.344'"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "23", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.138'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "20", "Buts": "11", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.664'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "14", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "851'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Bayern", "Matchs": "9", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "755'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "156'"}, {"Comp\u00e9tition": "NRW-Liga", "Matchs": "3", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "210'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "18'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "20'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "4'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Thomas Berthold - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "12 nov. 1964 (60)", "Lieu de naissance": "Hanau", "Pied": "1 juil. 2001", "Membre depuis": "1 juil. 2001", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "332", "Buts": "22", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Cartons jaunes": "71", "Cartons jaunes/rouges": "5", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "28.675'"}, {"Comp\u00e9tition": "Serie A", "Matchs": "114", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "10", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "9.924'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "28", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.711'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe d'Italie", "Matchs": "28", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.442'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "27", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.415'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "540'"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00fcper Lig", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "450'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "450'"}, {"Comp\u00e9tition": "Relegation Bundesliga", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}, {"Comp\u00e9tition": "U17-Bundesliga Endrunde", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "U19-Bundesliga Endrunde", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "36'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Landon Donovan - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Landon Timothy Donovan", "Naissance (\u00e2ge)": "4 mars 1982 (42)", "Lieu de naissance": "Ontario, California", "Taille": "1,73\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2019", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-", "\u00c9quipementier": "Nike"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "MLS", "Matchs": "340", "Buts": "145", "Passes d\u00e9cisives": "109", "Cartons jaunes": "53", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "28.787'"}, {"Comp\u00e9tition": "MLS Cup Playoffs", "Matchs": "44", "Buts": "24", "Passes d\u00e9cisives": "12", "Cartons jaunes": "9", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.974'"}, {"Comp\u00e9tition": "CONCACAF Champions Cup", "Matchs": "21", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.656'"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "20", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.209'"}, {"Comp\u00e9tition": "Premier League", "Matchs": "17", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.278'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "13", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "298'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "8", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "588'"}, {"Comp\u00e9tition": "Liga MX Clausura", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "113'"}, {"Comp\u00e9tition": "North American SuperLiga", "Matchs": "5", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "480'"}, {"Comp\u00e9tition": "US Open Cup", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "311'"}, {"Comp\u00e9tition": "FA Cup", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "256'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "75'"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "163'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "113'"}, {"Comp\u00e9tition": "Copa MX Clausura", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "43'"}, {"Comp\u00e9tition": "MLS Reserve League", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "33'"}, {"Comp\u00e9tition": "U19-Bundesliga Endrunde", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "27'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "\u00c9merson - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "4 avr. 1976 (48)", "Lieu de naissance": "Pelotas", "Pied": "16 oct. 2009", "Membre depuis": "16 oct. 2009", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Serie A", "Matchs": "199", "Buts": "17", "Passes d\u00e9cisives": "11", "Cartons jaunes": "23", "Cartons jaunes/rouges": "2", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "15.849'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "82", "Buts": "11", "Passes d\u00e9cisives": "14", "Cartons jaunes": "13", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "6.516'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "62", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "12", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "5.199'"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00e9rie A", "Matchs": "32", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "5", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.088'"}, {"Comp\u00e9tition": "LaLiga", "Matchs": "28", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.167'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "19", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.432'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe d'Italie", "Matchs": "15", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "937'"}, {"Comp\u00e9tition": "Libertadores", "Matchs": "13", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "836'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "287'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "233'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "149'"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercoupe de l'UEFA", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "17'"}, {"Comp\u00e9tition": "Mondial des clubs", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "25'"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercoppa Italiana", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120'"}, {"Comp\u00e9tition": "Copa de Oro", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Recopa Sudamericana", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "14'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intercontinentale", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Diego Placente - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Diego Rodolfo Placente", "Naissance (\u00e2ge)": "24 avr. 1977 (47)", "Lieu de naissance": "Buenos Aires", "Taille": "1,75\u00a0m", "Pied": "gauche", "Membre depuis": "1 juil. 2013", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "123", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Cartons jaunes": "28", "Cartons jaunes/rouges": "2", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "10.004'"}, {"Comp\u00e9tition": "LaLiga", "Matchs": "59", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "13", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "5.074'"}, {"Comp\u00e9tition": "Torneo Apertura ", "Matchs": "59", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "11", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "4.684'"}, {"Comp\u00e9tition": "Torneo Clausura", "Matchs": "40", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "9", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "2.867'"}, {"Comp\u00e9tition": "Libertadores", "Matchs": "37", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "7", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "2.598'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "31", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "9", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.740'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "13", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "1.230'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "10", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "894'"}, {"Comp\u00e9tition": "Copa Mercosur", "Matchs": "10", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "654'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue 1", "Matchs": "9", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "694'"}, {"Comp\u00e9tition": "Liga AUF Uruguaya Apertura", "Matchs": "9", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "5", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "732'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de la Ligue", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "393'"}, {"Comp\u00e9tition": "Liga AUF Uruguaya Clausura", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "340'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "270'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "270'"}, {"Comp\u00e9tition": "Copa Sudamericana", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de France", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Playoffs Liga AUF Uruguaya", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "73'"}, {"Comp\u00e9tition": "Recopa Sudamericana", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Moses Sichone - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "31 mai 1977 (47)", "Lieu de naissance": "Mufulira", "Taille": "1,87\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 janv. 2013", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "126", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "33", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "10.716'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "83", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "25", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "3", "Minutes jou\u00e9es": "6.722'"}, {"Comp\u00e9tition": "3. Liga", "Matchs": "40", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "8", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.067'"}, {"Comp\u00e9tition": "Cyprus League", "Matchs": "22", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "8", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.935'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "16", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.348'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "7", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "605'"}, {"Comp\u00e9tition": "Th\u00fcringenpokal", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "210'"}, {"Comp\u00e9tition": "Cyprus League Relegation Round", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "154'"}, {"Comp\u00e9tition": "NOFV-Oberliga S\u00fcd", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Frankie Hejduk - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Frank Daniel Hejduk", "Naissance (\u00e2ge)": "5 ao\u00fbt 1974 (50)", "Lieu de naissance": "La Mesa, California", "Taille": "1,74\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "19 avr. 2012", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "MLS", "Matchs": "203", "Buts": "12", "Passes d\u00e9cisives": "19", "Cartons jaunes": "55", "Cartons jaunes/rouges": "2", "Cartons rouges": "3", "Minutes jou\u00e9es": "17.510'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "19", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.071'"}, {"Comp\u00e9tition": "MLS Cup Playoffs", "Matchs": "17", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.498'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "17", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "1.418'"}, {"Comp\u00e9tition": "CONCACAF Champions Cup", "Matchs": "10", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "835'"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League", "Matchs": "7", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "429'"}, {"Comp\u00e9tition": "US Open Cup", "Matchs": "7", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "690'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "397'"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "489'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "256'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "102'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "18'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Robert Kovac - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Robert Kova\u010d", "Naissance (\u00e2ge)": "6 avr. 1974 (50)", "Lieu de naissance": "Berlin", "Pied": "1 juil. 2010", "Membre depuis": "1 juil. 2010", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "247", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Cartons jaunes": "55", "Cartons jaunes/rouges": "2", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "19.783'"}, {"Comp\u00e9tition": "NOFV-Oberliga Mitte", "Matchs": "88", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "21", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "7.682'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "50", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "11", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "4.273'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "33", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "5", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.958'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "32", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.650'"}, {"Comp\u00e9tition": "SuperSport HNL", "Matchs": "26", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.041'"}, {"Comp\u00e9tition": "RL Nord/Ost", "Matchs": "24", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "8", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.967'"}, {"Comp\u00e9tition": "Serie A", "Matchs": "18", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.409'"}, {"Comp\u00e9tition": "Serie B", "Matchs": "17", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.314'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "9", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "744'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "7", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "720'"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "540'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe d'Italie", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "300'"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercoupe de l'UEFA", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercoppa Italiana", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intercontinentale", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120'"}, {"Comp\u00e9tition": "U17-Bundesliga Endrunde", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Tom Starke - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Tom Peter Starke", "Naissance (\u00e2ge)": "18 mars 1981 (43)", "Lieu de naissance": "Freital", "Taille": "1,94\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2018", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "102", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "118", "Minutes jou\u00e9es": "9.080'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "101", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "145", "Minutes jou\u00e9es": "9.038'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Nord", "Matchs": "49", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "74", "Minutes jou\u00e9es": "4.389'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "48", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "41", "Minutes jou\u00e9es": "4.310'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "17", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "24", "Minutes jou\u00e9es": "1.620'"}, {"Comp\u00e9tition": "Regionalliga Bayern", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFL-Supercup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "4", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "120'"}, {"Comp\u00e9tition": "U19-Bundesliga Endrunde", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West-S\u00fcdwest", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercoupe de l'UEFA", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Comp\u00e9tition": "Mondial des clubs", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Adam Matysek - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "19 juil. 1968 (56)", "Lieu de naissance": "Piekary \u015al\u0105skie", "Taille": "1,89\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2003", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "118", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "138", "Minutes jou\u00e9es": "10.604'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "78", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "5", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "73", "Minutes jou\u00e9es": "6.978'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ekstraklasa", "Matchs": "16", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "26", "Minutes jou\u00e9es": "1.440'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "8", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "10", "Minutes jou\u00e9es": "780'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "8", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "12", "Minutes jou\u00e9es": "720'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "7", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "7", "Minutes jou\u00e9es": "630'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "3", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Jens Nowotny - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "11 janv. 1974 (51)", "Lieu de naissance": "Malsch", "Taille": "1,87\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 janv. 2007", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "334", "Buts": "11", "Passes d\u00e9cisives": "23", "Cartons jaunes": "67", "Cartons jaunes/rouges": "3", "Cartons rouges": "5", "Minutes jou\u00e9es": "28.705'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "34", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "9", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.714'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "27", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "5", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.460'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "11", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "990'"}, {"Comp\u00e9tition": "SuperSport HNL", "Matchs": "10", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "732'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "540'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "353'"}, {"Comp\u00e9tition": "Oberliga Nordrhein", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "350'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "300'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "225'"}, {"Comp\u00e9tition": "OL Ba-W\u00fc (- 93/94)", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "174'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Carsten Ramelow - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "20 mars 1974 (50)", "Lieu de naissance": "Berlin", "Pied": "1 oct. 2008", "Membre depuis": "1 oct. 2008", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "333", "Buts": "22", "Passes d\u00e9cisives": "29", "Cartons jaunes": "83", "Cartons jaunes/rouges": "3", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "28.394'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "78", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "6", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "6.405'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "49", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "9", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "4.266'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "30", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "7", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.701'"}, {"Comp\u00e9tition": "NOFV-Oberliga Mitte", "Matchs": "21", "Buts": "11", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.765'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "17", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "1.459'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "7", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "690'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "6", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "527'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL Nord Aufstiegsr.", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "135'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Robson Pont\u00e9 - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "6 nov. 1976 (48)", "Lieu de naissance": "S\u00e3o Paulo", "Taille": "1,73\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 sept. 2011", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "J1 League", "Matchs": "144", "Buts": "33", "Passes d\u00e9cisives": "38", "Cartons jaunes": "30", "Cartons jaunes/rouges": "2", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "11.568'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "140", "Buts": "19", "Passes d\u00e9cisives": "35", "Cartons jaunes": "32", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "9.202'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de la Ligue japonaise de football", "Matchs": "20", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.401'"}, {"Comp\u00e9tition": "AFC Champions League", "Matchs": "16", "Buts": "4", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.415'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'Empereur", "Matchs": "15", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "7", "Cartons jaunes": "5", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.455'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "13", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "5", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "754'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "12", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "946'"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00e9rie B", "Matchs": "6", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "200'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "216'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "181'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "143'"}, {"Comp\u00e9tition": "Super Cup Jap.", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "45'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Paulo Rink - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Paulo Roberto Rink", "Naissance (\u00e2ge)": "21 f\u00e9vr. 1973 (51)", "Lieu de naissance": "Curitiba", "Pied": "1 juil. 2007", "Membre depuis": "1 juil. 2007", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "121", "Buts": "34", "Passes d\u00e9cisives": "18", "Cartons jaunes": "20", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "7.103'"}, {"Comp\u00e9tition": "S\u00e9rie A", "Matchs": "40", "Buts": "14", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "6", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "2.686'"}, {"Comp\u00e9tition": "Eredivisie", "Matchs": "17", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.347'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "13", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "697'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "9", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "404'"}, {"Comp\u00e9tition": "Cyprus League", "Matchs": "9", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "741'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "228'"}, {"Comp\u00e9tition": "K League Cup", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "369'"}, {"Comp\u00e9tition": "K League - 2nd Stage", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "326'"}, {"Comp\u00e9tition": "Copa Sudamericana", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "160'"}, {"Comp\u00e9tition": "Keuken Kampioen Play-Offs", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "350'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "281'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "47'"}, {"Comp\u00e9tition": "Korea Cup", "Matchs": "2", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120'"}, {"Comp\u00e9tition": "AFC Champions League", "Matchs": "2", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "43'"}, {"Comp\u00e9tition": "NOFV-Oberliga S\u00fcd", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "87'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Bernd Schneider - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "17 nov. 1973 (51)", "Lieu de naissance": "Jena", "Pied": "1 juil. 2009", "Membre depuis": "1 juil. 2009", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "296", "Buts": "39", "Passes d\u00e9cisives": "68", "Cartons jaunes": "48", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "23.548'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "120", "Buts": "13", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "15", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "9.767'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "46", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "9", "Cartons jaunes": "6", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.681'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "36", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.192'"}, {"Comp\u00e9tition": "RL Nord/Ost", "Matchs": "34", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "3", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.765'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "25", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.820'"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West", "Matchs": "8", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "717'"}, {"Comp\u00e9tition": "Th\u00fcringenpokal", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "398'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "374'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "4", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "354'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL S\u00fcd Aufstiegsr.", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "107'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. BL S\u00fcd", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "8'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Pascal Zuberb\u00fchler - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Pascal Werner Zuberb\u00fchler", "Naissance (\u00e2ge)": "8 janv. 1971 (54)", "Lieu de naissance": "Frauenfeld", "Taille": "1,97\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2011", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Super League", "Matchs": "434", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "488", "Minutes jou\u00e9es": "39.009'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "36", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "2", "Cartons rouges": "48", "Minutes jou\u00e9es": "3.236'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Suisse", "Matchs": "33", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "39", "Minutes jou\u00e9es": "3.270'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "26", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "47", "Minutes jou\u00e9es": "2.340'"}, {"Comp\u00e9tition": "Challenge League", "Matchs": "17", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "14", "Minutes jou\u00e9es": "1.530'"}, {"Comp\u00e9tition": "Championship", "Matchs": "15", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "16", "Minutes jou\u00e9es": "1.350'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "14", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "19", "Minutes jou\u00e9es": "1.260'"}, {"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "13", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "1", "Cartons rouges": "17", "Minutes jou\u00e9es": "1.168'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "11", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "13", "Minutes jou\u00e9es": "990'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "8", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "12", "Minutes jou\u00e9es": "720'"}, {"Comp\u00e9tition": "Premier Reserve League South", "Matchs": "5", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "7", "Minutes jou\u00e9es": "450'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "6", "Minutes jou\u00e9es": "270'"}, {"Comp\u00e9tition": "EFL Cup", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "270'"}, {"Comp\u00e9tition": "Auf-/Abstiegsrunde NLA/NLB", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "4", "Minutes jou\u00e9es": "180'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "3", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "FA Cup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "2", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "120'"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}, {"Comp\u00e9tition": "Premier League", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Ulf Kirsten - Profil du joueur", "Naissance (\u00e2ge)": "4 d\u00e9c. 1965 (59)", "Lieu de naissance": "Riesa", "Taille": "1,75\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2003", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "350", "Buts": "182", "Passes d\u00e9cisives": "42", "Cartons jaunes": "81", "Cartons jaunes/rouges": "3", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "27.626'"}, {"Comp\u00e9tition": "DDR-Oberliga", "Matchs": "154", "Buts": "57", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "28", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "12.748'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "31", "Buts": "17", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Cartons jaunes": "11", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.512'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "29", "Buts": "21", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "8", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "1", "Minutes jou\u00e9es": "2.352'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "25", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "5", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.878'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des coupes", "Matchs": "16", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.242'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "8", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "656'"}, {"Comp\u00e9tition": "FDGB-Pokal", "Matchs": "5", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "445'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "4", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "296'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "4", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "319'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe des clubs champions", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFV-Supercup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-SuperCup", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120'"}]},
{"Player Info": {"Nom": "Oliver Neuville - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Oliver Patric Neuville", "Naissance (\u00e2ge)": "1 mai 1973 (51)", "Lieu de naissance": "Locarno", "Taille": "1,71\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 f\u00e9vr. 2011", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "Bundesliga", "Matchs": "334", "Buts": "91", "Passes d\u00e9cisives": "63", "Cartons jaunes": "32", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "24.037'"}, {"Comp\u00e9tition": "Super League", "Matchs": "107", "Buts": "42", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "7.703'"}, {"Comp\u00e9tition": "2. Bundesliga", "Matchs": "46", "Buts": "17", "Passes d\u00e9cisives": "11", "Cartons jaunes": "4", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "3.483'"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "37", "Buts": "8", "Passes d\u00e9cisives": "4", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "2.658'"}, {"Comp\u00e9tition": "LaLiga", "Matchs": "33", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.885'"}, {"Comp\u00e9tition": "DFB-Pokal", "Matchs": "27", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.899'"}, {"Comp\u00e9tition": "Auf-/Abstiegsrunde NLA/NLB", "Matchs": "21", "Buts": "9", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "2", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "1.727'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "14", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "757'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Suisse", "Matchs": "5", "Buts": "7", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "309'"}, {"Comp\u00e9tition": "Champions League Qualification", "Matchs": "4", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "1", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "360'"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligapokal", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "300'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "117'"}, {"Comp\u00e9tition": "RL West", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "176'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "148'"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto (- 94/95) ", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Cartons jaunes": "0", "Cartons jaunes/rouges": "0", "Cartons rouges": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90'"}]}
]