[
{"Player Info": {"Nom": "Lionel Messi - Profil du joueur 2025", "Nom dans le pays d'origine": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccitini", "Naissance (\u00e2ge)": "24 juin 1987 (37)", "Lieu de naissance": "Rosario", "Taille": "1,70\u00a0m", "Pied": "gauche", "Membre depuis": "15 juil. 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "31 d\u00e9c. 2025", "\u00c9quipementier": "adidas", "Club actuel": "Inter Miami CF"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": "10", "\u00c9quipe nationale": "Argentine", "D\u00e9but": "17 ao\u00fbt 2005", "Matchs": "191", "Buts": "191"}, {"Num\u00e9ro": "18", "\u00c9quipe nationale": "Argentine U20", "D\u00e9but": "29 juin 2004", "Matchs": "16", "Buts": "16"}, {"Num\u00e9ro": "15", "\u00c9quipe nationale": "Argentine JO", "D\u00e9but": "7 ao\u00fbt 2008", "Matchs": "5", "Buts": "5"}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "LaLiga", "Matchs": "520", "Buts": "474", "Passes d\u00e9cisives": "216", "Minutes par but": "89", "Minutes jou\u00e9es": "42.148"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "163", "Buts": "129", "Passes d\u00e9cisives": "45", "Minutes par but": "105", "Minutes jou\u00e9es": "13.577"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "80", "Buts": "56", "Passes d\u00e9cisives": "36", "Minutes par but": "116", "Minutes jou\u00e9es": "6.512"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue 1", "Matchs": "58", "Buts": "22", "Passes d\u00e9cisives": "31", "Minutes par but": "227", "Minutes jou\u00e9es": "4.994"}, {"Comp\u00e9tition": "MLS", "Matchs": "25", "Buts": "21", "Passes d\u00e9cisives": "12", "Minutes par but": "88", "Minutes jou\u00e9es": "1.858"}, {"Comp\u00e9tition": "2\u00aa B - Grupo III", "Matchs": "22", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "320", "Minutes jou\u00e9es": "1.919"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercopa", "Matchs": "20", "Buts": "14", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Minutes par but": "120", "Minutes jou\u00e9es": "1.674"}, {"Comp\u00e9tition": "Leagues Cup", "Matchs": "7", "Buts": "10", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "59", "Minutes jou\u00e9es": "594"}, {"Comp\u00e9tition": "Mondial des clubs", "Matchs": "5", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "85", "Minutes jou\u00e9es": "427"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercoupe de l'UEFA", "Matchs": "4", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "140", "Minutes jou\u00e9es": "420"}, {"Comp\u00e9tition": "CONCACAF Champions Cup", "Matchs": "3", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "115", "Minutes jou\u00e9es": "230"}, {"Comp\u00e9tition": "MLS Cup Playoffs", "Matchs": "3", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "270", "Minutes jou\u00e9es": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de France", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Troph\u00e9e des Champions", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "US Open Cup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120"}]}
][
{"Player Info": {"Nom": "Joan Verd\u00fa - Profil du joueur", "Nom dans le pays d'origine": "Joan Verd\u00fa Fern\u00e1ndez", "Naissance (\u00e2ge)": "5 mai 1983 (41)", "Lieu de naissance": "Barcelona", "Taille": "1,72\u00a0m", "Pied": "droit", "Membre depuis": "1 juil. 2022", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "-"}, "National Career": [], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "LaLiga", "Matchs": "261", "Buts": "34", "Passes d\u00e9cisives": "23", "Minutes par but": "574", "Minutes jou\u00e9es": "19.501"}, {"Comp\u00e9tition": "2\u00aa B - Grupo III", "Matchs": "130", "Buts": "28", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "371", "Minutes jou\u00e9es": "10.401"}, {"Comp\u00e9tition": "League One", "Matchs": "67", "Buts": "26", "Passes d\u00e9cisives": "13", "Minutes par but": "229", "Minutes jou\u00e9es": "5.955"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "25", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "497", "Minutes jou\u00e9es": "1.491"}, {"Comp\u00e9tition": "UAE Pro League", "Matchs": "24", "Buts": "10", "Passes d\u00e9cisives": "8", "Minutes par but": "211", "Minutes jou\u00e9es": "2.111"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League", "Matchs": "9", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "550"}, {"Comp\u00e9tition": "Serie A", "Matchs": "5", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "185", "Minutes jou\u00e9es": "185"}, {"Comp\u00e9tition": "Promoci\u00f3n a LaLiga2", "Matchs": "4", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "360", "Minutes jou\u00e9es": "360"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA", "Matchs": "3", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "83"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de l'UEFA Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "29", "Minutes jou\u00e9es": "29"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe Intertoto", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "16"}, {"Comp\u00e9tition": "Europa League Qualification", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Chinese FA Cup", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe d'Italie", "Matchs": "0", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "0"}]}
][
{"Player Info": {"Nom": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 - Profil du joueur 24/25", "Nom dans le pays d'origine": "Masour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Naissance (\u00e2ge)": "15 mai 1997 (27)", "Lieu de naissance": "Vernon", "Taille": "1,78\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "12 ao\u00fbt 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "30 juin 2028", "\u00c9quipementier": "adidas", "Club actuel": "Paris Saint-Germain"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "France", "D\u00e9but": "1 sept. 2016", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": "18", "\u00c9quipe nationale": "France U21", "D\u00e9but": "24 mars 2016", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U19", "D\u00e9but": "3", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U18", "D\u00e9but": "5", "Matchs": null, "Buts": null}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U17", "D\u00e9but": "10 sept. 2013", "Matchs": null, "Buts": null}], "Career Performance": []}
][
{"Player Info": {"Nom": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 - Profil du joueur 24/25", "Nom dans le pays d'origine": "Masour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Naissance (\u00e2ge)": "15 mai 1997 (27)", "Lieu de naissance": "Vernon", "Taille": "1,78\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "12 ao\u00fbt 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "30 juin 2028", "\u00c9quipementier": "adidas", "Club actuel": "Paris Saint-Germain"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "France", "D\u00e9but": "1 sept. 2016", "Matchs": "53", "Buts": "6"}, {"Num\u00e9ro": "18", "\u00c9quipe nationale": "France U21", "D\u00e9but": "24 mars 2016", "Matchs": "6", "Buts": "2"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U19", "D\u00e9but": "3", "Matchs": "3", "Buts": "1"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U18", "D\u00e9but": "5", "Matchs": "5", "Buts": "3"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U17", "D\u00e9but": "10 sept. 2013", "Matchs": "8", "Buts": "4"}], "Career Performance": []}
][
{"Player Info": {"Nom": "Lionel Messi - Profil du joueur 2025", "Nom dans le pays d'origine": "Lionel Andr\u00e9s Messi Cuccitini", "Naissance (\u00e2ge)": "24 juin 1987 (37)", "Lieu de naissance": "Rosario", "Taille": "1,70\u00a0m", "Pied": "gauche", "Membre depuis": "15 juil. 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "31 d\u00e9c. 2025", "\u00c9quipementier": "adidas", "Club actuel": "Inter Miami CF"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": "10", "\u00c9quipe nationale": "Argentine", "D\u00e9but": "17 ao\u00fbt 2005", "Matchs": "191", "Buts": "112"}, {"Num\u00e9ro": "18", "\u00c9quipe nationale": "Argentine U20", "D\u00e9but": "29 juin 2004", "Matchs": "16", "Buts": "11"}, {"Num\u00e9ro": "15", "\u00c9quipe nationale": "Argentine JO", "D\u00e9but": "7 ao\u00fbt 2008", "Matchs": "5", "Buts": "2"}], "Career Performance": [{"Comp\u00e9tition": "LaLiga", "Matchs": "520", "Buts": "474", "Passes d\u00e9cisives": "216", "Minutes par but": "89", "Minutes jou\u00e9es": "42.148"}, {"Comp\u00e9tition": "UEFA Champions League", "Matchs": "163", "Buts": "129", "Passes d\u00e9cisives": "45", "Minutes par but": "105", "Minutes jou\u00e9es": "13.577"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe du Roi", "Matchs": "80", "Buts": "56", "Passes d\u00e9cisives": "36", "Minutes par but": "116", "Minutes jou\u00e9es": "6.512"}, {"Comp\u00e9tition": "Ligue 1", "Matchs": "58", "Buts": "22", "Passes d\u00e9cisives": "31", "Minutes par but": "227", "Minutes jou\u00e9es": "4.994"}, {"Comp\u00e9tition": "MLS", "Matchs": "25", "Buts": "21", "Passes d\u00e9cisives": "12", "Minutes par but": "88", "Minutes jou\u00e9es": "1.858"}, {"Comp\u00e9tition": "2\u00aa B - Grupo III", "Matchs": "22", "Buts": "6", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "320", "Minutes jou\u00e9es": "1.919"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercopa", "Matchs": "20", "Buts": "14", "Passes d\u00e9cisives": "6", "Minutes par but": "120", "Minutes jou\u00e9es": "1.674"}, {"Comp\u00e9tition": "Leagues Cup", "Matchs": "7", "Buts": "10", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "59", "Minutes jou\u00e9es": "594"}, {"Comp\u00e9tition": "Mondial des clubs", "Matchs": "5", "Buts": "5", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "85", "Minutes jou\u00e9es": "427"}, {"Comp\u00e9tition": "Supercoupe de l'UEFA", "Matchs": "4", "Buts": "3", "Passes d\u00e9cisives": "3", "Minutes par but": "140", "Minutes jou\u00e9es": "420"}, {"Comp\u00e9tition": "CONCACAF Champions Cup", "Matchs": "3", "Buts": "2", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "115", "Minutes jou\u00e9es": "230"}, {"Comp\u00e9tition": "MLS Cup Playoffs", "Matchs": "3", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "1", "Minutes par but": "270", "Minutes jou\u00e9es": "270"}, {"Comp\u00e9tition": "Coupe de France", "Matchs": "2", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "180"}, {"Comp\u00e9tition": "Troph\u00e9e des Champions", "Matchs": "1", "Buts": "1", "Passes d\u00e9cisives": "0", "Minutes par but": "90", "Minutes jou\u00e9es": "90"}, {"Comp\u00e9tition": "US Open Cup", "Matchs": "1", "Buts": "0", "Passes d\u00e9cisives": "2", "Minutes par but": "0", "Minutes jou\u00e9es": "120"}]}
][
{"Player Info": {"Nom": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 - Profil du joueur 24/25", "Nom dans le pays d'origine": "Masour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Naissance (\u00e2ge)": "15 mai 1997 (27)", "Lieu de naissance": "Vernon", "Taille": "1,78\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "12 ao\u00fbt 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "30 juin 2028", "\u00c9quipementier": "adidas", "Club actuel": "Paris Saint-Germain"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": null, "\u00c9quipe nationale": "France", "D\u00e9but": "1 sept. 2016", "Matchs": "53", "Buts": "6"}, {"Num\u00e9ro": "18", "\u00c9quipe nationale": "France U21", "D\u00e9but": "24 mars 2016", "Matchs": "6", "Buts": "2"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U19", "D\u00e9but": "3", "Matchs": "3", "Buts": "1"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U18", "D\u00e9but": "5", "Matchs": "5", "Buts": "3"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U17", "D\u00e9but": "10 sept. 2013", "Matchs": "8", "Buts": "4"}], "Career Performance": []}
][
{"Player Info": {"Nom": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 - Profil du joueur 24/25", "Nom dans le pays d'origine": "Masour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Naissance (\u00e2ge)": "15 mai 1997 (27)", "Lieu de naissance": "Vernon", "Taille": "1,78\u00a0m", "Pied": "ambidextre", "Membre depuis": "12 ao\u00fbt 2023", "Contrat jusqu\u2019\u00e0": "30 juin 2028", "\u00c9quipementier": "adidas", "Club actuel": "Paris Saint-Germain"}, "National Career": [{"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France", "D\u00e9but": "1 sept. 2016", "Matchs": "53", "Buts": "6"}, {"Num\u00e9ro": "18", "\u00c9quipe nationale": "France U21", "D\u00e9but": "24 mars 2016", "Matchs": "6", "Buts": "2"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U19", "D\u00e9but": "3", "Matchs": "3", "Buts": "1"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U18", "D\u00e9but": "5", "Matchs": "5", "Buts": "3"}, {"Num\u00e9ro": "11", "\u00c9quipe nationale": "France U17", "D\u00e9but": "10 sept. 2013", "Matchs": "8", "Buts": "4"}], "Career Performance": []}
]